# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-15 21:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: b24project/appl/func.py:383 templates/b24online/AdminTpp/prices.html:51
#: templates/b24online/Messages/index.html:39
#: templates/b24online/main_page.html:187
#: templates/b24online/main_page.html:215
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: b24project/appl/func.py:390 b24project/b24online/News/views.py:28
#: b24project/b24online/News/views.py:93 b24project/usersites/Api/views.py:261
#: b24project/usersites/News/views.py:12 b24project/usersites/News/views.py:13
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:175
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:121
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:116
#: templates/b24online/index.html:191 templates/b24online/job_index.html:208
#: templates/b24online/main_page.html:185
#: templates/b24online/main_page.html:212
#: templates/usersites/News/contentPage.html:11
#: templates/usersites/contentPage.html:154
#: templates/usersites_orig/contentPage.html:25
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: b24project/appl/func.py:397
#: b24project/appl/templatetags/inclusionTags.py:135
#: b24project/usersites/Api/views.py:269
#: templates/b24online/Analytic/main.html:64
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:207
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:8
#: templates/centerpokupok/Company/header.html:50
#: templates/centerpokupok/Company/products.html:7
#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:110
#: templates/centerpokupok/Product/index.html:6
#: templates/centerpokupok/Product/index.html:63
#: templates/centerpokupok/Product/index.html:74
#: templates/centerpokupok/Product/new.html:112
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: b24project/appl/func.py:404 templates/b24online/Analytic/main.html:72
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:212
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:154
#: templates/b24online/main_page.html:189
#: templates/b24online/main_page.html:217
msgid "Innovation Projects"
msgstr "创新项目"

#: b24project/appl/func.py:411
#: b24project/appl/templatetags/inclusionTags.py:136
#: b24project/b24online/Companies/views.py:30
#: b24project/b24online/Companies/views.py:80
#: templates/b24online/Analytic/main.html:95
#: templates/b24online/Companies/index.html:5
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:179
#: templates/b24online/forms.html:5 templates/b24online/index.html:171
#: templates/b24online/job_index.html:188
#: templates/b24online/main_page.html:188
#: templates/b24online/main_page.html:216
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: b24project/appl/func.py:418 templates/b24online/Analytic/main.html:68
#: templates/b24online/Analytic/main.html:111
#: templates/b24online/BusinessProposal/index.html:5
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:217
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:159
#: templates/b24online/main_page.html:190
#: templates/b24online/main_page.html:218
msgid "Business Proposals"
msgstr "企业建议"

#: b24project/appl/func.py:425 b24project/b24online/Vacancy/views.py:22
#: templates/b24online/main_page.html:197
#: templates/b24online/main_page.html:231
msgid "Job requirements"
msgstr "工作要求"

#: b24project/appl/func.py:432 b24project/b24online/Exhibitions/views.py:29
#: b24project/b24online/Exhibitions/views.py:64
#: templates/b24online/Analytic/main.html:80
#: templates/b24online/Analytic/main.html:115
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:202
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:149
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:76
msgid "Exhibitions"
msgstr "展览"

#: b24project/appl/templatetags/inclusionTags.py:137
msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

#: b24project/b24online/AdminTpp/views.py:195
#: b24project/b24online/Adv/views.py:63
#, fuzzy
msgid "Banner"
msgstr "横幅"

#: b24project/b24online/AdminTpp/views.py:195
#: b24project/b24online/Adv/views.py:61
#, fuzzy
msgid "Top"
msgstr "tpp电脑格式"

#: b24project/b24online/AdvBanner/forms.py:33
#: b24project/b24online/AdvTop/forms.py:23
#: b24project/b24online/Exhibitions/forms.py:37
#: b24project/b24online/Product/forms.py:68
#: b24project/b24online/Resume/forms.py:20
#: b24project/b24online/Resume/forms.py:38
#: b24project/b24online/Tenders/forms.py:26
msgid "Starting date should be earlier than ending date"
msgstr ""

#: b24project/b24online/AdvBanner/forms.py:36
#: b24project/b24online/AdvTop/forms.py:26
msgid "At least one filter should be specified"
msgstr ""

#: b24project/b24online/BusinessProposal/views.py:26
#: b24project/b24online/BusinessProposal/views.py:70
msgid "Business Proposal"
msgstr "商业计划书"

#: b24project/b24online/Companies/views.py:274
#: b24project/b24online/Tpp/views.py:265
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:78
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:78
#, fuzzy
#| msgid "Select Department..."
msgid "Select department"
msgstr "选择部门..."

#: b24project/b24online/Companies/views.py:287
#: b24project/b24online/Tpp/views.py:278
#, fuzzy
msgid "Select vacancy"
msgstr "选择分支"

#: b24project/b24online/Companies/views.py:307
#: b24project/b24online/Tpp/views.py:298
#, fuzzy
msgid "User not found"
msgstr "没找到部门"

#: b24project/b24online/Companies/views.py:311
#: b24project/b24online/Tpp/views.py:302
msgid "The vacancy already have employee attached"
msgstr ""

#: b24project/b24online/Companies/views.py:314
#: b24project/b24online/Tpp/views.py:305
msgid "The user already employed in your organization"
msgstr ""

#: b24project/b24online/Companies/views.py:387
#, fuzzy
#| msgid "This message was sent to company with id:"
msgid "This message was sent to company with id: "
msgstr "此信息发送至公司编号:"

#: b24project/b24online/Companies/views.py:389
msgid "New message"
msgstr "新消息"

#: b24project/b24online/Companies/views.py:403
#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:88
#: templates/b24online/base.html:198
msgid "You have successfully sent the message."
msgstr "信息成功发送。"

#: b24project/b24online/Companies/views.py:406
msgid "Message or file are required"
msgstr "需要信息或档案"

#: b24project/b24online/Companies/views.py:408
#, fuzzy
msgid "Only registered users can send the messages"
msgstr "只有注册的用户才能发送信息"

#: b24project/b24online/Greetings/views.py:23
#: b24project/b24online/Greetings/views.py:43
#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:5
#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:20
#: templates/b24online/index.html:375 templates/b24online/job_index.html:417
#: templates/b24online/main/staticPages.html:13
#: templates/registration/password_reset_email.html:4
msgid "Greetings"
msgstr "问候"

#: b24project/b24online/Innov/views.py:24
#: b24project/b24online/Innov/views.py:59
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:38
msgid "Innovation Project"
msgstr "创新项目"

#: b24project/b24online/Messages/views.py:34
msgid "Private messages"
msgstr "原始信息"

#: b24project/b24online/Product/forms.py:56
#: b24project/b24online/Product/forms.py:78
msgid "Discount can not be smaller than 1 percent"
msgstr ""

#: b24project/b24online/Product/forms.py:59
#: b24project/b24online/Product/forms.py:81
msgid "Discount can not be bigger than 99 percent"
msgstr ""

#: b24project/b24online/Product/forms.py:62
msgid "You should provide coupon start date"
msgstr ""

#: b24project/b24online/Product/forms.py:65
#, fuzzy
#| msgid "You should choose a valid date range"
msgid "You should provide coupon end date"
msgstr "需要选择一个有效的日期范围"

#: b24project/b24online/Product/forms.py:71
msgid "Coupon discount percrnt should be provided"
msgstr ""

#: b24project/b24online/Product/views.py:26
#: b24project/b24online/Product/views.py:109
#: templates/b24online/main_page.html:186
#: templates/b24online/main_page.html:213
#, fuzzy
msgid "Products B2B"
msgstr "产品"

#: b24project/b24online/Product/views.py:68
#: b24project/b24online/Product/views.py:120
#: templates/b24online/main_page.html:214
#, fuzzy
msgid "Products B2C"
msgstr "产品"

#: b24project/b24online/Project/urls.py:11
#: templates/b24online/BusinessProposal/detailContent.html:69
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:165
#: templates/b24online/Products/detailContent.html:138
#: templates/b24online/Products/detailContentB2C.html:138
#: templates/b24online/Project/about.html:16
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:111
#: templates/b24online/main/staticPages.html:3
#: templates/centerpokupok/Company/about.html:7
#: templates/centerpokupok/Company/header.html:49
#: templates/usersites_orig/B2BProducts/detailContent.html:87
#: templates/usersites_orig/Proposals/detailContent.html:29
msgid "About"
msgstr "关于"

#: b24project/b24online/Project/urls.py:12
#: templates/b24online/Project/adv.html:16
msgid "Advertise with us"
msgstr "刊登广告"

#: b24project/b24online/Project/urls.py:13 templates/b24online/index.html:68
#: templates/b24online/job_index.html:91
msgid "Payment System"
msgstr "支付系统"

#: b24project/b24online/Project/urls.py:14
#: templates/b24online/Project/terms.html:16
msgid "Terms of use"
msgstr "使用条款"

#: b24project/b24online/Project/urls.py:15
msgid "Find a Business Partner"
msgstr "寻找一个企业合作伙伴"

#: b24project/b24online/Project/urls.py:16
#: templates/centerpokupok/base.html:46
msgid "Public offer"
msgstr "公开报价"

#: b24project/b24online/Project/urls.py:17
#: templates/b24online/Project/shop.html:16
msgid "Create online shop"
msgstr "开网店"

#: b24project/b24online/Project/urls.py:18
msgid "Post announcement event"
msgstr "发布公告事件"

#: b24project/b24online/Project/urls.py:19
#: templates/b24online/Project/partner.html:16
msgid "Add a business proposal"
msgstr "添加一个商业计划书"

#: b24project/b24online/Project/urls.py:20
#: templates/b24online/Companies/contentPage.html:72
#: templates/b24online/Products/detailContent.html:95
#: templates/b24online/Products/detailContent.html:131
#: templates/b24online/Products/detailContentB2C.html:95
#: templates/b24online/Products/detailContentB2C.html:131
#: templates/b24online/Project/contact.html:16
#: templates/b24online/Tpp/contentPage.html:64
#: templates/centerpokupok/Company/contact.html:6
#: templates/centerpokupok/Company/contact.html:51
#: templates/centerpokupok/base.html:58 templates/usersites/base.html:99
#: templates/usersites/site_sidebar.html:120
#: templates/usersites_orig/site_sidebar.html:122
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: b24project/b24online/Project/urls.py:21
#: templates/b24online/Project/faq.html:16
#: templates/centerpokupok/base.html:59
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题解答"

#: b24project/b24online/Project/urls.py:22
#: templates/b24online/Project/site.html:16
msgid "Your own site"
msgstr "你自己的网站"

#: b24project/b24online/Resume/views.py:28
#: b24project/b24online/Resume/views.py:63
#: templates/b24online/main_page.html:198
#: templates/b24online/main_page.html:232
msgid "Resume"
msgstr "简历"

#: b24project/b24online/Tenders/views.py:24
#: b24project/b24online/Tenders/views.py:64
#: templates/b24online/Analytic/main.html:76
#: templates/b24online/Analytic/main.html:119
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:197
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:144
#: templates/b24online/index.html:179 templates/b24online/job_index.html:196
#: templates/b24online/main_page.html:191
#: templates/b24online/main_page.html:219
msgid "Tenders"
msgstr "投标"

#: b24project/b24online/Tpp/forms.py:48
msgid "International organization must have a flag"
msgstr ""

#: b24project/b24online/Tpp/views.py:37 b24project/b24online/Tpp/views.py:79
msgid "Tpp"
msgstr "tpp电脑格式"

#: b24project/b24online/TppTV/views.py:21
#: b24project/b24online/TppTV/views.py:83
msgid "TPP-TV"
msgstr ""

#: b24project/b24online/UserSites/forms.py:37
msgid "Enter a valid URL."
msgstr ""

#: b24project/b24online/UserSites/forms.py:55
#, fuzzy
#| msgid "This email already in use"
msgid "This domain already taken"
msgstr "此邮箱已使用"

#: b24project/b24online/UserSites/forms.py:67
#, fuzzy
#| msgid "This email already in use"
msgid "The domain already in use"
msgstr "此邮箱已使用"

#: b24project/b24online/UserSites/forms.py:81
#, fuzzy
#| msgid "You should choose a date range"
msgid "You should choose a template or provide your own images"
msgstr "需要选择一个日期范围"

#: b24project/b24online/UserSites/forms.py:92
msgid "Logo exceeded dimension limit"
msgstr ""

#: b24project/b24online/UserSites/forms.py:102
#, fuzzy
#| msgid "Department name  is required"
msgid "Domain is required"
msgstr "需要部门名称"

#: b24project/b24online/UserSites/forms.py:121
#, fuzzy
#| msgid "Image dimension should not exceed"
msgid "Image dimensions not equals required dimension"
msgstr "图片尺寸不可超出"

#: b24project/b24online/UserSites/forms.py:140
#, python-format
msgid "Image width don't meet the requirements (%s px)"
msgstr ""

#: b24project/b24online/UserSites/forms.py:142
#, python-format
msgid "Image height don't meet the requirements (%s px)"
msgstr ""

#: b24project/b24online/Users/views.py:13
#: templates/b24online/AdminTpp/users.html:5
#: templates/b24online/Messages/index.html:42
#: templates/b24online/main_page.html:199
#: templates/b24online/main_page.html:235
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: b24project/b24online/Vacancy/views.py:57
#: templates/b24online/Vacancy/addForm.html:48
msgid "Vacancy"
msgstr "空位"

#: b24project/b24online/Vacancy/views.py:92
msgid "Resume  are required"
msgstr "需要简历"

#: b24project/b24online/Vacancy/views.py:94
msgid "Only registred users can send resume"
msgstr "只有注册用户可发送简历"

#: b24project/b24online/Wall/views.py:14 templates/b24online/Wall/index.html:4
#: templates/b24online/main_page.html:200
msgid "Wall"
msgstr "墙"

#: b24project/b24online/models.py:33
msgid "Israeli New Sheqel"
msgstr ""

#: b24project/b24online/models.py:34
msgid "Euro"
msgstr ""

#: b24project/b24online/models.py:35
msgid "Dollar"
msgstr ""

#: b24project/b24online/models.py:36
msgid "Hryvnia"
msgstr ""

#: b24project/b24online/models.py:37
#, fuzzy
msgid "Russian Ruble"
msgstr "俄罗斯"

#: b24project/b24online/models.py:38
msgid "Bulgarian Lev"
msgstr ""

#: b24project/b24online/models.py:39
#, fuzzy
msgid "Belarusian Ruble"
msgstr "俄罗斯"

#: b24project/b24online/models.py:43
msgid "Kilogram"
msgstr ""

#: b24project/b24online/models.py:44
msgid "Piece"
msgstr ""

#: b24project/b24online/models.py:145
#: templates/b24online/AdminTpp/adv_sett.html:20
#: templates/b24online/AdvBanner/index.html:7
#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:173
#: templates/b24online/main_page.html:226
msgid "Banners"
msgstr "横幅"

#: b24project/b24online/models.py:145
#, fuzzy
msgid "Context Advertisement"
msgstr "刊登广告"

#: b24project/b24online/models.py:334
msgid "parent"
msgstr ""

#: b24project/b24online/models.py:387
msgid "International"
msgstr ""

#: b24project/b24online/models.py:388
#, fuzzy
#| msgid "Additional"
msgid "National"
msgstr "附加"

#: b24project/b24online/models.py:389
#, fuzzy
#| msgid "Affiche"
msgid "Affiliate"
msgstr "公告"

#: b24project/b24online/models.py:1162
msgid "Male"
msgstr ""

#: b24project/b24online/models.py:1162
msgid "Female"
msgstr ""

#: b24project/b24online/models.py:1165
#, fuzzy
#| msgid "Business plan"
msgid "Businessman"
msgstr "企业计划"

#: b24project/b24online/models.py:1165
msgid "Individual"
msgstr ""

#: b24project/b24online/models.py:1273 b24project/b24online/models.py:1362
#: b24project/usersites/Api/views.py:282
msgid "B2B"
msgstr ""

#: b24project/b24online/models.py:1274 b24project/b24online/models.py:1363
#: b24project/usersites/Api/views.py:276
msgid "B2C"
msgstr ""

#: b24project/b24online/models.py:1275 b24project/b24online/models.py:1364
#, fuzzy
#| msgid "Users"
msgid "User sites"
msgstr "用户"

#: b24project/b24online/views.py:93
#, python-format
msgid "%(name)s , was registered to your event %(event)s ,"
msgstr "你的%(name)s事件已注册名字%(event)s"

#: b24project/b24online/views.py:97
#, python-format
msgid "working in the %(company)s "
msgstr "在%(company)s 工作"

#: b24project/b24online/views.py:100
#, python-format
msgid "on the position of %(position)s . "
msgstr "在%(position)s职位 "

#: b24project/b24online/views.py:102
#, python-format
msgid "You can contact him at this email address %(email)s  "
msgstr "你可以通过此邮箱地址%(email)s联系他。"

#: b24project/b24online/views.py:106 b24project/b24online/views.py:109
msgid "Registartion to event"
msgstr "事件登记"

#: b24project/centerpokupok/Cabinet/views.py:36
#: b24project/centerpokupok/Cabinet/views.py:66
msgid "was successfully saved "
msgstr "成功保存"

#: b24project/centerpokupok/Product/views.py:60
msgid "You can send one comment per minute"
msgstr "你可以每隔一分钟发一次评论"

#: b24project/centerpokupok/cbv.py:99
#, python-format
msgid "No %(verbose_name)s found matching the query"
msgstr ""

#: b24project/centerpokupok/forms.py:6
msgid "Recipient name"
msgstr "收件人名字"

#: b24project/centerpokupok/forms.py:7
#: templates/b24online/Companies/tabExhibitions.html:10
#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:71
#: templates/b24online/Tpp/tabExhibitions.html:10
#: templates/b24online/Vacancy/addForm.html:19
#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:88
msgid "City"
msgstr "城市"

#: b24project/centerpokupok/forms.py:8
#: templates/b24online/BusinessProposal/addForm.html:90
#: templates/b24online/Companies/addForm.html:84
#: templates/b24online/Companies/popupFilter.html:9
#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:78
#: templates/b24online/Exhibitions/popupFilter.html:9
#: templates/b24online/Innov/popupFilter.html:19
#: templates/b24online/News/popupFilter.html:9
#: templates/b24online/Products/popupFilter.html:9
#: templates/b24online/Profile/addForm.html:65
#: templates/b24online/Tenders/addForm.html:92
#: templates/b24online/Tenders/popupFilter.html:9
#: templates/b24online/TppTV/popupFilter.html:9
#: templates/b24online/Vacancy/addForm.html:41
#: templates/b24online/main/popupFilter.html:16
#: templates/b24online/main/user_profile.html:67
#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:102
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: b24project/centerpokupok/forms.py:9
#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:95
msgid "Zipcode"
msgstr "邮政编码"

#: b24project/centerpokupok/forms.py:10
#: templates/b24online/BusinessProposal/detailContent.html:96
#: templates/b24online/Companies/addForm.html:202
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:256
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:117
#: templates/b24online/Innov/detailContent.html:129
#: templates/b24online/Resume/addForm.html:32
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:64
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:161
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:207
#: templates/usersites/OrganizationPages/contact.html:12
#: templates/usersites_orig/Proposals/detailContent.html:85
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: b24project/centerpokupok/forms.py:11
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: b24project/centerpokupok/forms.py:20
msgid "Fisrt name"
msgstr "名"

#: b24project/centerpokupok/forms.py:22
#: templates/b24online/Profile/addForm.html:26
#: templates/b24online/main/user_profile.html:37
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: b24project/centerpokupok/forms.py:24
#: templates/b24online/Profile/addForm.html:72
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:48
#: templates/b24online/main/user_profile.html:75
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: b24project/centerpokupok/models.py:159
#: b24project/usersites/B2CProducts/views.py:193
#, fuzzy
#| msgid "Basket"
msgid "B2C Basket"
msgstr "篮子"

#: b24project/centerpokupok/models.py:160
#, fuzzy
#| msgid "Basket"
msgid "B2C Baskets"
msgstr "篮子"

#: b24project/centerpokupok/models.py:162
#, fuzzy
#| msgid "Users"
msgid "User ID"
msgstr "用户"

#: b24project/centerpokupok/models.py:164
#, fuzzy
#| msgid "Quantity"
msgid "Quanitty"
msgstr "数量"

#: b24project/centerpokupok/models.py:166
#, fuzzy
#| msgid "Ordering"
msgid "Ordered?"
msgstr "正在下单"

#: b24project/centerpokupok/models.py:167
#, fuzzy
#| msgid "created at"
msgid "Created"
msgstr "在...创建"

#: b24project/centerpokupok/views.py:57
msgid "Agreement with terms is required"
msgstr "附条款的协议是必需的"

#: b24project/core/models.py:91
msgid "date joined"
msgstr "加入日期"

#: b24project/jobs/models.py:25 b24project/jobs/models.py:70
msgid "Full-time"
msgstr ""

#: b24project/jobs/models.py:26
msgid "Partial"
msgstr ""

#: b24project/jobs/models.py:27
msgid "Shifts"
msgstr ""

#: b24project/jobs/models.py:28
#, fuzzy
#| msgid "Form of study"
msgid "For students"
msgstr "就读形式"

#: b24project/jobs/models.py:61
msgid "Married"
msgstr ""

#: b24project/jobs/models.py:62
msgid "Widowed"
msgstr ""

#: b24project/jobs/models.py:63
#, fuzzy
#| msgid "Department"
msgid "Separated"
msgstr "部门"

#: b24project/jobs/models.py:64
msgid "Divorced"
msgstr ""

#: b24project/jobs/models.py:65
msgid "Single"
msgstr ""

#: b24project/jobs/models.py:69
msgid "Extramural"
msgstr ""

#: b24project/tpp/settings.py:257 templates/b24online/job_index.html:107
#: templates/centerpokupok/header_big.html:45
#, fuzzy
msgid "Russian"
msgstr "俄罗斯"

#: b24project/tpp/settings.py:258 templates/b24online/job_index.html:103
#: templates/centerpokupok/header_big.html:41
msgid "Armenian"
msgstr ""

#: b24project/tpp/settings.py:259
msgid "Bulgarian"
msgstr ""

#: b24project/tpp/settings.py:262 templates/b24online/job_index.html:105
#: templates/centerpokupok/header_big.html:43
msgid "English"
msgstr ""

#: b24project/tpp/settings.py:272 templates/b24online/job_index.html:109
#: templates/centerpokupok/header_big.html:47
msgid "Ukrainian"
msgstr ""

#: b24project/tpp/settings.py:274 templates/b24online/job_index.html:106
#: templates/centerpokupok/header_big.html:44
msgid "Hebrew"
msgstr ""

#: b24project/tpp/settings.py:275 templates/b24online/job_index.html:104
#: templates/centerpokupok/header_big.html:42
msgid "Arabic"
msgstr ""

#: b24project/tpp/settings.py:276 templates/b24online/job_index.html:108
#: templates/centerpokupok/header_big.html:46
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: b24project/usersites/Api/views.py:255
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: b24project/usersites/Api/views.py:288
#: templates/b24online/BusinessProposal/detailContent.html:72
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:187
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:97
#: templates/b24online/Innov/detailContent.html:79
#: templates/b24online/Products/detailContent.html:141
#: templates/b24online/Tenders/detailContent.html:86
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:134
#: templates/usersites/B2BProducts/detailContent.html:87
#: templates/usersites/B2CProducts/detailContent.html:93
#: templates/usersites/OrganizationPages/gallery.html:6
#: templates/usersites/base.html:96 templates/usersites/site_sidebar.html:117
#: templates/usersites_orig/B2BProducts/detailContent.html:89
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/detailContent.html:103
#: templates/usersites_orig/OrganizationPages/gallery.html:4
#: templates/usersites_orig/Proposals/detailContent.html:31
#: templates/usersites_orig/site_sidebar.html:119
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: b24project/usersites/Api/views.py:293
#: b24project/usersites/OrganizationPages/views.py:74
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:222
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:164
msgid "Structure"
msgstr "结构"

#: b24project/usersites/Api/views.py:296
#: templates/b24online/BusinessProposal/detailContent.html:80
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:233
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:100
#: templates/b24online/Innov/detailContent.html:87
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:174
#: templates/b24online/Tpp/tabCompanies.html:9
#: templates/b24online/main/staticPages.html:25
#: templates/centerpokupok/Company/header.html:48
#: templates/usersites_orig/Proposals/detailContent.html:32
msgid "Contacts"
msgstr "联系方式"

#: b24project/usersites/B2BProducts/views.py:16
#: b24project/usersites/B2BProducts/views.py:17
#: templates/usersites/B2BProducts/contentPage.html:13
#: templates/usersites/base.html:86 templates/usersites/contentPage.html:104
#: templates/usersites/site_sidebar.html:107
#: templates/usersites_orig/contentPage.html:118
#: templates/usersites_orig/site_sidebar.html:109
#, fuzzy
#| msgid "Products"
msgid "B2B Products"
msgstr "产品"

#: b24project/usersites/B2CProducts/views.py:26
#: b24project/usersites/B2CProducts/views.py:27
#: templates/usersites/B2CProducts/contentPage.html:13
#: templates/usersites/base.html:82 templates/usersites/contentPage.html:67
#: templates/usersites/site_sidebar.html:103
#: templates/usersites_orig/contentPage.html:92
#: templates/usersites_orig/site_sidebar.html:105
#, fuzzy
#| msgid "Products"
msgid "B2C Products"
msgstr "产品"

#: b24project/usersites/B2CProducts/views.py:184
#, fuzzy
#| msgid "Product reviews"
msgid "Products from website "
msgstr "产品评论"

#: b24project/usersites/OrganizationPages/views.py:35
#, fuzzy
msgid "This message was sent to company:"
msgstr "此信息发送至公司编号:"

#: b24project/usersites/Proposals/views.py:12
#: b24project/usersites/Proposals/views.py:13
#: templates/usersites/Proposals/contentPage.html:11
#: templates/usersites/base.html:79 templates/usersites/contentPage.html:136
#: templates/usersites/site_sidebar.html:100
#: templates/usersites_orig/contentPage.html:10
#: templates/usersites_orig/site_sidebar.html:102
msgid "Business proposals"
msgstr "商务建议书"

#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:5
#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:19
#, fuzzy
msgid "Advertisement Orders"
msgstr "刊登广告"

#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:25
#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:41
#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:28
#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:41
#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:86
#: templates/b24online/Adv/basket.html:19
msgid "Type"
msgstr ""

#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:26
#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:42
msgid "Owner"
msgstr ""

#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:27
#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:43
msgid "Target"
msgstr ""

#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:28
#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:44
#, fuzzy
#| msgid "Start date"
msgid "Start Date"
msgstr "开始时间"

#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:29
#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:45
#: templates/b24online/Adv/basket.html:21
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:30
#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:46
#, fuzzy
#| msgid "Activate users"
msgid "Active"
msgstr "激活用户"

#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:31
#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:47
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:26
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:38
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:58
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:70
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:90
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:102
#: templates/b24online/Companies/tabProducts.html:11
#: templates/b24online/Companies/tabTenders.html:10
#: templates/b24online/Products/detailContent.html:64
#: templates/b24online/Products/detailContentB2C.html:64
#: templates/b24online/Tpp/tabTenders.html:10
#: templates/centerpokupok/Product/new.html:136
#: templates/usersites/B2BProducts/detailContent.html:29
#: templates/usersites/B2CProducts/basket.html:36
#: templates/usersites/B2CProducts/detailContent.html:29
#: templates/usersites_orig/B2BProducts/detailContent.html:45
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/detailContent.html:42
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:36
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:30
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:60
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:90
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:120
#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:35
#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:34
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:32
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:64
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:96
msgid "Loading data from server"
msgstr ""

#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:91
#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:137
msgid "Deactivate"
msgstr ""

#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:93
#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:131
#, fuzzy
#| msgid "Activate users"
msgid "Activate"
msgstr "激活用户"

#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:134
#, fuzzy
#| msgid "expires"
msgid "Expired"
msgstr "过期无效"

#: templates/b24online/AdminTpp/adv.html:148
#, fuzzy
#| msgid "View store"
msgid "View targeting"
msgstr "查看店铺"

#: templates/b24online/AdminTpp/adv_sett.html:5
#, fuzzy
msgid "Adveretisement settnings"
msgstr "刊登广告"

#: templates/b24online/AdminTpp/adv_sett.html:26
#: templates/b24online/AdminTpp/adv_sett.html:41
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:24
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:35
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:54
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:65
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:84
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:95
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:114
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:125
#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:27
#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:41
#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:88
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:25
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:37
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:57
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:69
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:89
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:101
#: templates/b24online/AdminTpp/users.html:25
#: templates/b24online/AdminTpp/users.html:39
#: templates/b24online/Companies/addForm.html:174
#: templates/b24online/Companies/tabExhibitions.html:7
#: templates/b24online/Companies/tabInnov.html:8
#: templates/b24online/Companies/tabProducts.html:9
#: templates/b24online/Companies/tabProposal.html:8
#: templates/b24online/Companies/tabStaff.html:22
#: templates/b24online/Companies/tabTenders.html:7
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:166
#: templates/b24online/Products/addForm.html:127
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:166
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:133
#: templates/b24online/Tpp/tabCompanies.html:8
#: templates/b24online/Tpp/tabExhibitions.html:7
#: templates/b24online/Tpp/tabInnov.html:8
#: templates/b24online/Tpp/tabProposal.html:8
#: templates/b24online/Tpp/tabStaff.html:17
#: templates/b24online/Tpp/tabTenders.html:7
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: templates/b24online/AdminTpp/adv_sett.html:27
#: templates/b24online/AdminTpp/adv_sett.html:42
#: templates/b24online/Tpp/tabCompanies.html:10
#: templates/b24online/main_page.html:230
msgid "Site"
msgstr "网站"

#: templates/b24online/AdminTpp/adv_sett.html:28
#: templates/b24online/AdminTpp/adv_sett.html:43
msgid "Factor"
msgstr ""

#: templates/b24online/AdminTpp/adv_sett.html:29
#: templates/b24online/AdminTpp/adv_sett.html:44
msgid "Width"
msgstr ""

#: templates/b24online/AdminTpp/adv_sett.html:30
#: templates/b24online/AdminTpp/adv_sett.html:45
msgid "Height"
msgstr ""

#: templates/b24online/AdminTpp/adv_sett.html:31
#: templates/b24online/AdminTpp/adv_sett.html:46
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:25
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:36
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:55
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:66
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:85
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:96
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:115
#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:126
#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:30
#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:44
#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:29
#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:42
#: templates/b24online/AdminTpp/users.html:29
#: templates/b24online/AdminTpp/users.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Education"
msgid "Action"
msgstr "教育"

#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:4
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:5
#, fuzzy
msgid "Adveretisement prices"
msgstr "刊登广告"

#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:18
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:19
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:125
#, fuzzy
#| msgid "Country"
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:48
#, fuzzy
#| msgid "Categories"
msgid "B2C Categories"
msgstr "类别"

#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:78
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:83
#: templates/b24online/BusinessProposal/addForm.html:102
#: templates/b24online/Companies/addForm.html:161
#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:120
#: templates/b24online/Innov/addForm.html:109
#: templates/b24online/Tenders/addForm.html:111
#, fuzzy
#| msgid "Branch"
msgid "Branches"
msgstr "分支"

#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:108
#, fuzzy
#| msgid "Categories"
msgid " B2B Categories"
msgstr "类别"

#: templates/b24online/AdminTpp/dashboard.html:191
#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:119
#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:103
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:27
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:39
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:59
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:71
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:91
#: templates/b24online/AdminTpp/prices.html:103
#: templates/b24online/BusinessProposal/addForm.html:162
#: templates/b24online/Companies/addForm.html:237
#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:176
#: templates/b24online/Innov/addForm.html:175
#: templates/b24online/News/addForm.html:87
#: templates/b24online/Products/addForm.html:228
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:247
#: templates/b24online/Profile/addForm.html:107
#: templates/b24online/Resume/addForm.html:209
#: templates/b24online/Tenders/addForm.html:153
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:217
#: templates/b24online/TppTV/addForm.html:90
#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:216
#: templates/b24online/Vacancy/addForm.html:111
#: templates/centerpokupok/Cabinet/index.html:45
#: templates/centerpokupok/Cabinet/shippingAddress.html:39
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:26
#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:40
msgid "Th"
msgstr ""

#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:28
#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:42
#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:97
#: templates/b24online/Companies/tabStaff.html:24
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:182
#: templates/b24online/Greetings/contentPage.html:20
#: templates/b24online/Greetings/detailContent.html:28
#: templates/b24online/Resume/addForm.html:137
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:116
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:124
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:132
#: templates/b24online/Tpp/tabStaff.html:19
#: templates/usersites/OrganizationPages/structure.html:20
#: templates/usersites_orig/OrganizationPages/structure.html:14
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:29
#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:43
#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:106
#: templates/b24online/BusinessProposal/contentPage.html:24
#: templates/b24online/Companies/popupFilter.html:10
#: templates/b24online/Exhibitions/popupFilter.html:10
#: templates/b24online/Greetings/contentPage.html:19
#: templates/b24online/Greetings/detailContent.html:27
#: templates/b24online/Innov/popupFilter.html:20
#: templates/b24online/News/popupFilter.html:10
#: templates/b24online/Products/popupFilter.html:10
#: templates/b24online/Tenders/popupFilter.html:10
#: templates/b24online/TppTV/popupFilter.html:10
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:108
#: templates/b24online/main/popupFilter.html:19
#: templates/b24online/main/popupFilter.html:31
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: templates/b24online/AdminTpp/greetings.html:57
#, fuzzy
#| msgid "Greetings"
msgid "Add Greeting"
msgstr "问候"

#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:5
#, fuzzy
msgid "Adveretisement Settnings"
msgstr "刊登广告"

#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:20
msgid "Pages B2B"
msgstr ""

#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:26
#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:39
#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:74
#: templates/b24online/BusinessProposal/addForm.html:133
#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:133
#: templates/b24online/News/addForm.html:56
#: templates/b24online/Tenders/addForm.html:124
#: templates/b24online/TppTV/addForm.html:59
#: templates/b24online/Vacancy/addForm.html:64
#: templates/b24online/additionalPage.html:4
#: templates/b24online/baseFilter.html:101
#: templates/b24online/baseFilter.html:127
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:27
#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:40
#, fuzzy
#| msgid "add top"
msgid "On top"
msgstr "从顶端处添加"

#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:55
#, fuzzy
#| msgid "Add page"
msgid "Add new page"
msgstr "添加页面"

#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:90
msgid "Is on top"
msgstr ""

#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:161
msgid "Edit"
msgstr ""

#: templates/b24online/AdminTpp/pages.html:164
#: templates/b24online/News/addForm.html:32
#: templates/b24online/TppTV/addForm.html:30
#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:155
#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:188
#: templates/b24online/tab_documents_structure.html:13
msgid "Remove"
msgstr "转移"

#: templates/b24online/AdminTpp/targetsList.html:7
msgid "Targets List"
msgstr ""

#: templates/b24online/AdminTpp/targetsList.html:92
#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:340
#: templates/b24online/AdvBanner/order.html:104
#: templates/b24online/AdvTop/addForm.html:314
#: templates/b24online/AdvTop/order.html:107
msgid "Days Q-ty"
msgstr "天数 数量"

#: templates/b24online/AdminTpp/targetsList.html:96
#: templates/b24online/Adv/basket.html:22
#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:344
#: templates/b24online/AdvBanner/order.html:108
#: templates/b24online/AdvTop/addForm.html:318
#: templates/b24online/AdvTop/order.html:111
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: templates/b24online/AdminTpp/users.html:19
#, fuzzy
#| msgid "Users"
msgid "User List"
msgstr "用户"

#: templates/b24online/AdminTpp/users.html:26
#: templates/b24online/AdminTpp/users.html:40
#: templates/b24online/BusinessProposal/detailContent.html:114
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:274
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:135
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:170
#: templates/b24online/Innov/detailContent.html:147
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:225
#: templates/b24online/main/user_profile.html:49
#: templates/centerpokupok/registration/login.html:17
#: templates/usersites_orig/Proposals/detailContent.html:103
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: templates/b24online/AdminTpp/users.html:27
#: templates/b24online/AdminTpp/users.html:41
#, fuzzy
#| msgid "Login"
msgid "Last login"
msgstr "登入"

#: templates/b24online/AdminTpp/users.html:28
#: templates/b24online/AdminTpp/users.html:42
#, fuzzy
#| msgid "date joined"
msgid "Date joined"
msgstr "加入日期"

#: templates/b24online/AdminTpp/users.html:83
#: templates/b24online/main/user_profile.html:53
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/b24online/Adv/basket.html:7
#, fuzzy
msgid "Advertisement basket"
msgstr "刊登广告"

#: templates/b24online/Adv/basket.html:20
#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:289
#: templates/b24online/AdvBanner/order.html:96
#: templates/b24online/AdvTop/addForm.html:273
#: templates/b24online/AdvTop/order.html:99
#: templates/b24online/Companies/tabTenders.html:8
#: templates/b24online/Tpp/tabExhibitions.html:8
#: templates/b24online/Tpp/tabTenders.html:8
msgid "Start date"
msgstr "开始时间"

#: templates/b24online/Adv/basket.html:23
#: templates/b24online/Companies/tabStaff.html:26
#: templates/b24online/Tpp/tabStaff.html:21
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:187
#: templates/b24online/AdvTop/addForm.html:187
msgid "day"
msgstr "天（单数）"

#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:213
#: templates/b24online/AdvTop/addForm.html:213
#: templates/b24online/baseFilter.html:8
msgid "Minimum length of search term is 3 characters"
msgstr "搜索项目最短长度为3个字符"

#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:215
#: templates/b24online/AdvTop/addForm.html:215
#: templates/b24online/baseFilter.html:7
msgid "No result found"
msgstr "没找到结果"

#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:271
msgid "Image file (Maximum 50KB)"
msgstr "图片文档（最大50KB）"

#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:282
#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:198
msgid "Link URL"
msgstr "连接URL"

#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:298
msgid "Image title"
msgstr "图片标题"

#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:308
#: templates/b24online/AdvBanner/order.html:100
#: templates/b24online/AdvTop/addForm.html:281
#: templates/b24online/AdvTop/order.html:103
#: templates/b24online/Companies/tabExhibitions.html:9
#: templates/b24online/Companies/tabTenders.html:9
#: templates/b24online/Tpp/tabExhibitions.html:9
#: templates/b24online/Tpp/tabTenders.html:9
msgid "End date"
msgstr "结束时间"

#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:318
#: templates/b24online/AdvTop/addForm.html:291
#: templates/b24online/baseFilter.html:72
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:322
#: templates/b24online/AdvTop/addForm.html:295
#, fuzzy
#| msgid "Select branch"
msgid "Filter by Branch"
msgstr "选择分支"

#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:323
#: templates/b24online/AdvTop/addForm.html:296
#, fuzzy
#| msgid "Select branch"
msgid "Filter by Country"
msgstr "选择分支"

#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:324
#: templates/b24online/AdvTop/addForm.html:297
#, fuzzy
#| msgid "Select branch"
msgid "Filter by Chamber"
msgstr "选择分支"

#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:330
#: templates/b24online/AdvTop/addForm.html:304
msgid "Basket"
msgstr "篮子"

#: templates/b24online/AdvBanner/addForm.html:349
#: templates/b24online/AdvTop/addForm.html:321
#: templates/centerpokupok/Product/orderStepFour.html:85
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: templates/b24online/AdvBanner/order.html:78
#: templates/b24online/AdvTop/order.html:81
#, fuzzy
msgid "Order details"
msgstr "用户详细信息"

#: templates/b24online/AdvBanner/order.html:112
#: templates/b24online/AdvTop/order.html:115
#, fuzzy
msgid "Order number"
msgstr "订单总结"

#: templates/b24online/AdvBanner/order.html:120
#: templates/b24online/AdvTop/order.html:123
msgid ""
"Thank you for order, you will be notified when the advertisement will "
"published"
msgstr ""

#: templates/b24online/AdvBanner/order.html:122
#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:158
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: templates/b24online/AdvTop/order.html:125
#, fuzzy
msgid "Advertisement"
msgstr "刊登广告"

#: templates/b24online/AdvTop/tops.html:7 templates/usersites/tops.html:4
#: templates/usersites_orig/tops.html:4
msgid "Paid ads"
msgstr "付费广告"

#: templates/b24online/Analytic/main.html:57
msgid "My sections"
msgstr "我的部门"

#: templates/b24online/Analytic/main.html:60
#: templates/b24online/Analytic/main.html:107
msgid "Section name"
msgstr "部门名字"

#: templates/b24online/Analytic/main.html:61
#: templates/b24online/Analytic/main.html:108
msgid "Views"
msgstr "评论"

#: templates/b24online/Analytic/main.html:85
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:178
#: templates/b24online/News/popupFilter.html:11
#: templates/b24online/Resume/addForm.html:130
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:114
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:122
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:130
#: templates/b24online/Tenders/popupFilter.html:11
#: templates/b24online/TppTV/popupFilter.html:11
#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:37
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: templates/b24online/Analytic/main.html:91
#: templates/b24online/BusinessProposal/BpCategoryList.html:21
#: templates/b24online/Innov/detailContent.html:75
#: templates/b24online/Products/categoryList.html:21
#: templates/b24online/branchList.html:21
#: templates/b24online/main_page.html:175
#: templates/centerpokupok/Categories/index.html:18
#: templates/centerpokupok/Coupons/index.html:85
#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:102
#: templates/centerpokupok/Product/index.html:60
#: templates/centerpokupok/Product/new.html:96
#: templates/usersites/base.html:77 templates/usersites/site_sidebar.html:98
#: templates/usersites_orig/site_sidebar.html:100
msgid "Main"
msgstr "主要的"

#: templates/b24online/Analytic/main.html:103
msgid "Chamber events"
msgstr "内部事件"

#: templates/b24online/BusinessProposal/BpCategoryList.html:35
#: templates/b24online/Products/categoryList.html:35
#: templates/b24online/main/popupFilter.html:25
#: templates/b24online/main/popupFilter.html:28
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: templates/b24online/BusinessProposal/BpCategoryList.html:36
#: templates/b24online/Products/categoryList.html:36
#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:140
#: templates/b24online/branchList.html:36
#, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "选择分支"

#: templates/b24online/BusinessProposal/addForm.html:83
#: templates/b24online/Companies/addForm.html:149
#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:99
#: templates/b24online/Innov/addForm.html:56
#: templates/b24online/Products/addForm.html:97
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:98
#: templates/b24online/Tenders/addForm.html:99
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:110
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

#: templates/b24online/BusinessProposal/addForm.html:105
#: templates/b24online/Companies/addForm.html:164
#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:123
#: templates/b24online/Innov/addForm.html:112
#: templates/b24online/Tenders/addForm.html:114
#, fuzzy
#| msgid "Add page"
msgid "Add branches"
msgstr "添加页面"

#: templates/b24online/BusinessProposal/addForm.html:118
#: templates/b24online/Products/addForm.html:111
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:151
#: templates/centerpokupok/Categories/index.html:8
#: templates/centerpokupok/related_categories.html:4
#: templates/usersites_orig/B2BProducts/contentPage.html:19
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/contentPage.html:20
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: templates/b24online/BusinessProposal/addForm.html:121
#: templates/b24online/Products/addForm.html:114
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:154
#, fuzzy
msgid "Add categories"
msgstr "所有类别"

#: templates/b24online/BusinessProposal/addForm.html:140
#: templates/b24online/Companies/tabProducts.html:10
#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:140
#: templates/b24online/Innov/addForm.html:137
#: templates/b24online/Innov/addForm.html:154
#: templates/b24online/Tenders/addForm.html:131
#: templates/b24online/Tenders/detailContent.html:83
#: templates/b24online/Vacancy/addForm.html:71
#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:57
#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:213
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/b24online/BusinessProposal/addForm.html:150
#: templates/b24online/Companies/addForm.html:225
#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:164
#: templates/b24online/Innov/addForm.html:163
#: templates/b24online/Products/addForm.html:216
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:235
#: templates/b24online/Tenders/addForm.html:141
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:205
msgid "Additional pages"
msgstr "额外的页面"

#: templates/b24online/BusinessProposal/addForm.html:151
#: templates/b24online/Companies/addForm.html:226
#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:165
#: templates/b24online/Innov/addForm.html:164
#: templates/b24online/Products/addForm.html:217
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:236
#: templates/b24online/Tenders/addForm.html:142
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:206
msgid "Add page"
msgstr "添加页面"

#: templates/b24online/BusinessProposal/addForm.html:163
#: templates/b24online/Companies/addForm.html:238
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:64
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:72
#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:177
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:190
#: templates/b24online/Innov/addForm.html:176
#: templates/b24online/News/addForm.html:88
#: templates/b24online/Products/addForm.html:229
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:248
#: templates/b24online/Profile/addForm.html:108
#: templates/b24online/Resume/addForm.html:210
#: templates/b24online/Tenders/addForm.html:154
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:218
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:64
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:72
#: templates/b24online/TppTV/addForm.html:91
#: templates/b24online/Vacancy/addForm.html:112
#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:116
#: templates/b24online/base.html:218
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/b24online/BusinessProposal/contentPage.html:16
#: templates/b24online/BusinessProposal/contentPage.html:19
#: templates/b24online/Companies/tabInnov.html:10
#: templates/b24online/Companies/tabProposal.html:9
#: templates/b24online/Tpp/tabInnov.html:10
#: templates/b24online/Tpp/tabProposal.html:9
#: templates/b24online/Vacancy/contentPage.html:20
#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:33
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:105
#: templates/centerpokupok/News/index.html:143
#: templates/usersites/contentPage.html:144
#: templates/usersites/contentPage.html:168
#: templates/usersites_orig/News/contentPage.html:21
#: templates/usersites_orig/Proposals/contentPage.html:13
#: templates/usersites_orig/contentPage.html:15
#: templates/usersites_orig/contentPage.html:37
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/b24online/BusinessProposal/contentPage.html:29
#: templates/b24online/Companies/contentPage.html:40
#: templates/b24online/Exhibitions/contentPage.html:22
#: templates/b24online/Innov/contentPage.html:42
#: templates/b24online/News/detailContent.html:156
#: templates/b24online/Resume/contentPage.html:20
#: templates/b24online/Tenders/contentPage.html:35
#: templates/b24online/Tpp/contentPage.html:35
#: templates/b24online/UserSites/contentPage.html:40
#: templates/b24online/Vacancy/contentPage.html:23
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:71
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:89
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:111
#: templates/centerpokupok/Company/index.html:224
#: templates/centerpokupok/main/main_coupons.html:9
#: templates/centerpokupok/main/products.html:8
#: templates/centerpokupok/main/products.html:52
#: templates/usersites/News/contentPage.html:34
#: templates/usersites/Proposals/contentPage.html:22
#: templates/usersites/contentPage.html:147
#: templates/usersites/contentPage.html:177
#: templates/usersites_orig/News/contentPage.html:30
#: templates/usersites_orig/Proposals/contentPage.html:15
#: templates/usersites_orig/contentPage.html:45
msgid "More"
msgstr "更多"

#: templates/b24online/BusinessProposal/contentPage.html:32
#: templates/b24online/Companies/contentPage.html:80
#: templates/b24online/Companies/tabExhibitions.html:30
#: templates/b24online/Companies/tabInnov.html:27
#: templates/b24online/Companies/tabNews.html:29
#: templates/b24online/Companies/tabProducts.html:39
#: templates/b24online/Companies/tabProposal.html:25
#: templates/b24online/Companies/tabTenders.html:29
#: templates/b24online/Exhibitions/contentPage.html:25
#: templates/b24online/Greetings/contentPage.html:28
#: templates/b24online/Innov/contentPage.html:45
#: templates/b24online/News/contentPage.html:54
#: templates/b24online/Products/contentPage.html:38
#: templates/b24online/Products/contentPageB2C.html:38
#: templates/b24online/Resume/contentPage.html:28
#: templates/b24online/Tenders/contentPage.html:38
#: templates/b24online/Tpp/contentPage.html:70
#: templates/b24online/Tpp/tabCompanies.html:34
#: templates/b24online/Tpp/tabExhibitions.html:29
#: templates/b24online/Tpp/tabInnov.html:27
#: templates/b24online/Tpp/tabNews.html:29
#: templates/b24online/Tpp/tabProposal.html:26
#: templates/b24online/Tpp/tabTenders.html:30
#: templates/b24online/TppTV/contentPage.html:31
#: templates/b24online/UserSites/contentPage.html:46
#: templates/b24online/Users/contentPage.html:35
#: templates/b24online/Vacancy/contentPage.html:27
#: templates/b24online/main/notoficationlist.html:12
msgid "No results found"
msgstr "找不到结果"

#: templates/b24online/BusinessProposal/detailContent.html:77
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:192
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:92
#: templates/b24online/Innov/detailContent.html:84
#: templates/b24online/Products/detailContent.html:146
#: templates/b24online/Tenders/detailContent.html:91
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:139
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: templates/b24online/BusinessProposal/detailContent.html:102
#: templates/b24online/Companies/addForm.html:98
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:262
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:123
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:174
#: templates/b24online/Innov/detailContent.html:135
#: templates/b24online/Resume/addForm.html:55
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:60
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:82
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:213
#: templates/b24online/main/user_profile.html:79
#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:116
#: templates/usersites_orig/Proposals/detailContent.html:91
msgid "Telephone number"
msgstr "电话号码"

#: templates/b24online/BusinessProposal/detailContent.html:108
#: templates/b24online/Companies/addForm.html:119
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:268
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:129
#: templates/b24online/Innov/detailContent.html:141
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:89
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:219
#: templates/usersites/Proposals/detailContent.html:76
#: templates/usersites_orig/Proposals/detailContent.html:97
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: templates/b24online/BusinessProposal/detailContent.html:120
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:280
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:141
#: templates/b24online/Innov/detailContent.html:153
#: templates/b24online/Profile/addForm.html:56
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:231
#: templates/b24online/main/user_profile.html:57
#: templates/usersites_orig/Proposals/detailContent.html:109
msgid "WWW"
msgstr "万维网"

#: templates/b24online/Companies/addForm.html:64
#: templates/b24online/Companies/tabProducts.html:8
#: templates/b24online/News/addForm.html:21
#: templates/b24online/Products/addForm.html:73
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:74
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:35
#: templates/b24online/TppTV/addForm.html:19
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: templates/b24online/Companies/addForm.html:72
#: templates/b24online/Products/addForm.html:85
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:86
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:43
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:63
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: templates/b24online/Companies/addForm.html:91
msgid "Vatin"
msgstr "完廷"

#: templates/b24online/Companies/addForm.html:105
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:75
msgid "Director name"
msgstr "负责人名字"

#: templates/b24online/Companies/addForm.html:112
#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:111
msgid "Slogan"
msgstr "标语"

#: templates/b24online/Companies/addForm.html:127
msgid "PayPal account (E-mail)"
msgstr ""

#: templates/b24online/Companies/addForm.html:142
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:103
#, fuzzy
#| msgid "Site"
msgid "Site URL"
msgstr "网站"

#: templates/b24online/Companies/addForm.html:182
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:141
msgid "Preview description "
msgstr "预览描述"

#: templates/b24online/Companies/addForm.html:189
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:148
msgid "Detail description"
msgstr "详情描述"

#: templates/b24online/Companies/addForm.html:209
msgid "Chamber of Commerce:"
msgstr ""

#: templates/b24online/Companies/addForm.html:217
#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:169
msgid "Place on the map"
msgstr "在地图上标识"

#: templates/b24online/Companies/contentPage.html:30
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:153
#: templates/usersites/footer.html:18 templates/usersites_orig/footer.html:12
msgid "Member of"
msgstr ""

#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:62
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:70
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:62
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:70
msgid "Do you want to delete this record?"
msgstr "你想要删除此记录吗？"

#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:63
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:71
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:63
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:71
msgid "OK"
msgstr ""

#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:65
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:73
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:65
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:73
msgid "Department name"
msgstr "部门名字"

#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:66
#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:74
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:34
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:66
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:74
msgid "Vacancy title"
msgstr "空处标题"

#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:75
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:75
msgid "Administrator"
msgstr "管理人"

#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:76
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:76
msgid "Add staff"
msgstr ""

#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:77
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:77
#, fuzzy
#| msgid "Uploading"
msgid "Loading..."
msgstr "正在上传"

#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:104
msgid "Free period is expired."
msgstr ""

#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:106
msgid "Free period will expire in "
msgstr ""

#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:106
#, fuzzy
msgid " days."
msgstr "天数："

#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:117
msgid "1-year www.b24online.com membership"
msgstr ""

#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:170
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:116
msgid "Recvisits"
msgstr "回访数"

#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:181
#: templates/centerpokupok/base.html:57
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: templates/b24online/Companies/detailContent.html:227
#: templates/b24online/Tpp/detailContent.html:169
msgid "Staff"
msgstr "工作人员"

#: templates/b24online/Companies/popupFilter.html:11
#: templates/b24online/Exhibitions/popupFilter.html:11
#: templates/b24online/Innov/contentPage.html:31
#: templates/b24online/Innov/popupFilter.html:21
#: templates/b24online/News/popupFilter.html:12
#: templates/b24online/Products/popupFilter.html:11
#: templates/b24online/Tenders/popupFilter.html:12
#: templates/b24online/TppTV/popupFilter.html:12
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:55
#: templates/b24online/branchList.html:35
#: templates/b24online/main/popupFilter.html:22
msgid "Branch"
msgstr "分支"

#: templates/b24online/Companies/tabExhibitions.html:8
msgid "Start Event"
msgstr "开始事件"

#: templates/b24online/Companies/tabInnov.html:9
#: templates/b24online/Innov/addForm.html:78
#: templates/b24online/Innov/contentPage.html:26
#: templates/b24online/Tpp/tabInnov.html:9
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:52
#, fuzzy
msgid "Project cost"
msgstr "项目网站"

#: templates/b24online/Companies/tabStaff.html:23
#: templates/b24online/Tpp/tabStaff.html:18
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: templates/b24online/Companies/tabStaff.html:25
#: templates/b24online/Tpp/tabStaff.html:20
#: templates/centerpokupok/News/detail.html:41
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: templates/b24online/Companies/tabStaff.html:44
#: templates/b24online/Tpp/tabStaff.html:39
#, fuzzy
#| msgid "User with empty profile. Cabinet ID:"
msgid "User with empty profile. User ID:"
msgstr "空白文档用户。内部编号"

#: templates/b24online/Companies/tabStaff.html:65
#: templates/b24online/Tpp/tabStaff.html:60
msgid "No Staff found."
msgstr "没发现工作人员"

#: templates/b24online/Companies/tabStructure.html:29
#: templates/b24online/Tpp/tabStructure.html:26
#: templates/b24online/Tpp/tabStructure.html:30
msgid "No Departments found."
msgstr "没找到部门"

#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:85
msgid "Start event date"
msgstr "事件开始日期"

#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:92
msgid "End event date"
msgstr "时间结束日期"

#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:107
msgid "Route description"
msgstr "路径描述"

#: templates/b24online/Exhibitions/addForm.html:154
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: templates/b24online/Exhibitions/contentPage.html:21
#: templates/b24online/Innov/contentPage.html:34
#: templates/b24online/Tenders/contentPage.html:33
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:63
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:86
msgid "Organizer"
msgstr "组织者"

#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:75
#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:189
#: templates/registration/registration_form.html:5
#, fuzzy
msgid "Sign Up"
msgstr "签订"

#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:89
msgid "Route Description"
msgstr "路径描述"

#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:161
msgid "Name and Email are required"
msgstr "需要名字和邮箱"

#: templates/b24online/Exhibitions/detailContent.html:162
#, fuzzy
msgid "You are registered successfully."
msgstr "已成功注册"

#: templates/b24online/Greetings/contentPage.html:23
#: templates/b24online/News/contentPage.html:49
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:143
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: templates/b24online/Innov/addForm.html:63
#, fuzzy
msgid "Release date"
msgstr "发布日期"

#: templates/b24online/Innov/addForm.html:70
msgid "Project site"
msgstr "项目网站"

#: templates/b24online/Innov/addForm.html:87
#: templates/b24online/Products/addForm.html:182
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:118
#: templates/b24online/Tenders/addForm.html:81
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: templates/b24online/Innov/addForm.html:123
msgid "Project name"
msgstr "项目名字"

#: templates/b24online/Innov/addForm.html:130
msgid "Product name"
msgstr "产品名字"

#: templates/b24online/Innov/addForm.html:148
#: templates/b24online/Innov/detailContent.html:76
msgid "Business plan"
msgstr "企业计划"

#: templates/b24online/Innov/contentPage.html:22
#: templates/b24online/Resume/contentPage.html:16
#: templates/b24online/Tenders/addForm.html:59
#: templates/b24online/Tenders/contentPage.html:25
#: templates/b24online/Tenders/detailContent.html:59
#: templates/b24online/UserSites/contentPage.html:36
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:49
msgid "Publication date"
msgstr "出版日期"

#: templates/b24online/Innov/detailContent.html:97
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: templates/b24online/Innov/detailContent.html:101
msgid "Industry"
msgstr "行业"

#: templates/b24online/Innov/detailContent.html:109
#: templates/b24online/Products/addForm.html:169
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:108
msgid "Cost"
msgstr "价格"

#: templates/b24online/Innov/detailContent.html:113
msgid "Realese date"
msgstr "发布日期"

#: templates/b24online/Messages/contentBox.html:10
msgid "Send private message"
msgstr "发生私人信息"

#: templates/b24online/Messages/contentBox.html:15
#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:115
#: templates/b24online/base.html:217
#: templates/usersites/OrganizationPages/contact.html:25
#: templates/usersites/OrganizationPages/structure.html:38
#: templates/usersites_orig/OrganizationPages/contact.html:74
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/b24online/Messages/index.html:5
#: templates/b24online/main_page.html:234
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: templates/b24online/News/addForm.html:46
#: templates/b24online/TppTV/addForm.html:50
#: templates/b24online/Vacancy/addForm.html:34
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: templates/b24online/News/addForm.html:64
#: templates/b24online/Products/addForm.html:149
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:188
#: templates/b24online/TppTV/addForm.html:67
msgid "Preview description"
msgstr "预览描述"

#: templates/b24online/News/addForm.html:73
#: templates/b24online/TppTV/addForm.html:76
#: templates/b24online/additionalPage.html:20
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: templates/b24online/News/detailContent.html:141
#: templates/b24online/TppTV/detailContent.html:51
msgid "Similar news"
msgstr "类似新闻"

#: templates/b24online/News/last.html:9
msgid "Last News"
msgstr "最新新闻"

#: templates/b24online/Products/addForm.html:139
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:178
msgid "Part number"
msgstr "零件号码"

#: templates/b24online/Products/addForm.html:156
#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:195
msgid "Detail text"
msgstr "详述文档"

#: templates/b24online/Products/addForm.html:198
#, fuzzy
msgid "Measurement unit"
msgstr "测量单位"

#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:135
#, fuzzy
#| msgid "Discount"
msgid "Discount percent"
msgstr "折扣"

#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:207
#, fuzzy
#| msgid "Coupons"
msgid "Coupon"
msgstr "优惠劵"

#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:211
msgid "Coupon percent"
msgstr ""

#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:218
#, fuzzy
#| msgid "Start date"
msgid "Coupon start date"
msgstr "开始时间"

#: templates/b24online/Products/addFormB2C.html:225
#, fuzzy
#| msgid "Choose date"
msgid "Coupon end date"
msgstr "选择日期"

#: templates/b24online/Products/contentPage.html:32
#: templates/b24online/Products/contentPageB2C.html:32
#: templates/usersites/B2CProducts/basket.html:40
#: templates/usersites_orig/B2BProducts/contentPage.html:50
#: templates/usersites_orig/B2BProducts/detailContent.html:50
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/basket.html:52
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/contentPage.html:53
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/detailContent.html:47
#: templates/usersites_orig/contentPage.html:135
msgid "Contact to price"
msgstr "相关价格"

#: templates/b24online/Products/contentPage.html:35
#: templates/b24online/Products/contentPageB2C.html:35
#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:32
#: templates/centerpokupok/Company/coupons.html:118
#: templates/centerpokupok/Company/index.html:139
#: templates/centerpokupok/Coupons/index.html:144
#: templates/centerpokupok/main/main_coupons.html:37
#: templates/usersites/B2BProducts/contentPage.html:38
#: templates/usersites/B2CProducts/contentPage.html:39
#: templates/usersites/contentPage.html:34
#: templates/usersites/contentPage.html:91
#: templates/usersites/contentPage.html:124
#: templates/usersites_orig/B2BProducts/contentPage.html:53
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/contentPage.html:56
#: templates/usersites_orig/contentPage.html:110
#: templates/usersites_orig/contentPage.html:138
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: templates/b24online/Products/detailContent.html:69
#: templates/b24online/Products/detailContentB2C.html:69
#, fuzzy
msgid "Get price"
msgstr "特价"

#: templates/b24online/Products/detailContent.html:75
#: templates/b24online/Products/detailContentB2C.html:75
#: templates/usersites/B2BProducts/detailContent.html:34
#: templates/usersites/B2CProducts/detailContent.html:34
#: templates/usersites_orig/B2BProducts/detailContent.html:55
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/detailContent.html:53
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: templates/b24online/Products/detailContent.html:80
#: templates/b24online/Products/detailContentB2C.html:80
#: templates/usersites/B2BProducts/detailContent.html:39
#: templates/usersites/B2CProducts/detailContent.html:39
#: templates/usersites_orig/B2BProducts/detailContent.html:61
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/detailContent.html:60
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: templates/b24online/Products/detailContent.html:149
#: templates/b24online/Products/detailContentB2C.html:148
#, fuzzy
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: templates/b24online/Products/detailContentB2C.html:147
#: templates/usersites/B2BProducts/detailContent.html:86
#: templates/usersites/B2CProducts/detailContent.html:92
#: templates/usersites_orig/B2BProducts/detailContent.html:88
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/detailContent.html:102
#: templates/usersites_orig/Proposals/detailContent.html:30
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: templates/b24online/Products/detailContentB2C.html:160
msgid "Link to the document"
msgstr "连接到文档"

#: templates/b24online/Profile/addForm.html:17
msgid "Change avatar"
msgstr "修改昵称"

#: templates/b24online/Profile/addForm.html:33
#, fuzzy
#| msgid "First name"
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: templates/b24online/Profile/addForm.html:40
#: templates/b24online/main/user_profile.html:45
msgid "Middle name"
msgstr "中间名"

#: templates/b24online/Profile/addForm.html:47
#, fuzzy
#| msgid "Profile"
msgid "Profile type"
msgstr "简介"

#: templates/b24online/Profile/addForm.html:79
#, fuzzy
#| msgid "Telephone Number"
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: templates/b24online/Profile/addForm.html:86
#: templates/b24online/main/user_profile.html:71
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: templates/b24online/Profile/addForm.html:97
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:97
#: templates/b24online/main/user_profile.html:91
msgid "Profession"
msgstr "职业"

#: templates/b24online/Profile/index.html:6
#: templates/b24online/login_header.html:18
#: templates/b24online/main_page.html:233
msgid "Profile"
msgstr "简介"

#: templates/b24online/Project/event.html:16
#: templates/b24online/Project/proposal.html:16
#, fuzzy
msgid "Post announcements"
msgstr "发布公告事件"

#: templates/b24online/Project/offer.html:16
msgid "Offer"
msgstr ""

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:22
msgid ""
"Filling resume does not obligate company that publishes job on the site TPP-"
"Center, enter into a contract of employment."
msgstr "在TPP中心发布招聘职位的公司不承担简历填写的责任，包括就业合同"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Image title"
msgid "Resume title"
msgstr "图片标题"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:39
msgid "Marital Status"
msgstr "婚姻状况"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:48
msgid "Citizenship"
msgstr "国籍"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:63
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:75
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:66
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:85
msgid "Institution"
msgstr "学校"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:74
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:89
msgid "Faculty"
msgstr "学院"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:81
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:93
msgid "Study period"
msgstr "就学时间"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:89
msgid "from"
msgstr "从"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:93
msgid "to"
msgstr "到"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:100
msgid "Specialty"
msgstr "专业"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:107
msgid "Form of study"
msgstr "就读形式"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:115
#: templates/b24online/Resume/addForm.html:180
#: templates/b24online/Resume/addForm.html:187
msgid "Additionally"
msgstr "附加"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:122
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:76
msgid "Experience"
msgstr "经验"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:124
msgid "Specify the last 3 jobs"
msgstr "详述最近3份工作"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:144
msgid "Work period"
msgstr "工作时间"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:152
msgid "From"
msgstr ""

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:156
#, fuzzy
msgid "To"
msgstr "tpp电脑格式"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:163
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:77
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:166
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:147
msgid "Language skills"
msgstr "语言技能"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:173
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:151
msgid "Computer skills"
msgstr "电脑技能"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:190
msgid "Your salary expectations"
msgstr "期望薪资"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:197
msgid "Information about which you wish to inform"
msgstr "希望告知的信息"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:204
msgid ""
"I confirm that all information provided by me in this form on the site TPP-"
"Center, are true and complete"
msgstr "我承诺所有我在TTP中心网站上提供的信息都是真实，完整的。"

#: templates/b24online/Resume/addForm.html:205
msgid "I don't mind for checking the information reported by me"
msgstr "我不介意核实我所述的信息"

#: templates/b24online/Resume/contentPage.html:23
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:38
#, fuzzy
msgid "User name"
msgstr "名"

#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:43
#, fuzzy
msgid "Name not found"
msgstr "没找到部门"

#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:52
msgid "Marital status"
msgstr "婚姻状况"

#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:56
msgid "Citezenship"
msgstr "国籍"

#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:68
msgid "Salary"
msgstr "薪资"

#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:78
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:101
msgid "Additional"
msgstr "附加"

#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:118
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:126
#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:134
msgid "Work  period"
msgstr "工作时间"

#: templates/b24online/Resume/detailContent.html:155
msgid "Additional skills"
msgstr "附加技能"

#: templates/b24online/Tenders/addForm.html:66
#: templates/b24online/Tenders/detailContent.html:63
msgid "Deadline for receiving bids"
msgstr "接受竞标的截至日期"

#: templates/b24online/Tenders/addForm.html:74
#: templates/b24online/Tenders/contentPage.html:30
#: templates/b24online/Tenders/detailContent.html:67
msgid "Starting price"
msgstr "起始价格"

#: templates/b24online/Tenders/detailContent.html:55
#, fuzzy
msgid "Apply now"
msgstr "申请"

#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:55
msgid "Flag"
msgstr ""

#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:120
msgid "VATIN"
msgstr "万廷"

#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:176
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:179
msgid "RRC"
msgstr "资料库情况"

#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:182
msgid "RCEO"
msgstr "RECO文件"

#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:185
msgid "RCOSD"
msgstr "流"

#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:188
msgid "ARCEA"
msgstr "ARCEA系列"

#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:191
msgid "Accountant name"
msgstr "账户名"

#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:196
msgid "Account number"
msgstr "账户号码"

#: templates/b24online/Tpp/addForm.html:199
msgid "Bank details"
msgstr "银行信息"

#: templates/b24online/Tpp/tabCompanies.html:7
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#: templates/b24online/Tpp/tabGallery.html:37
#: templates/b24online/documents.html:37
#: templates/b24online/tabGallery.html:37
msgid "Uploading"
msgstr "正在上传"

#: templates/b24online/Tpp/tabGallery.html:38
#: templates/b24online/documents.html:38
#: templates/b24online/tabGallery.html:38
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: templates/b24online/Tpp/tabGallery.html:39
#: templates/b24online/documents.html:39
#: templates/b24online/tabGallery.html:39
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: templates/b24online/Tpp/tabGallery.html:40
#: templates/b24online/documents.html:40
#: templates/b24online/tabGallery.html:40
#, fuzzy
msgid "The following files were not uploaded"
msgstr "以下文件未上传成功"

#: templates/b24online/Tpp/tab_gallery_structure.html:12
#: templates/b24online/UserSites/contentPage.html:28
#: templates/b24online/main/contextMenu.html:42
#: templates/b24online/main/contextMenu.html:49
#: templates/b24online/tab_gallery_structure.html:12
msgid "remove"
msgstr "转移"

#: templates/b24online/Tpp/tab_gallery_structure.html:18
#: templates/b24online/tab_gallery_structure.html:18
#: templates/usersites_orig/B2BProducts/detailContent.html:131
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/detailContent.html:145
#: templates/usersites_orig/OrganizationPages/gallery.html:16
#: templates/usersites_orig/Proposals/detailContent.html:70
msgid "zoom"
msgstr "放大"

#: templates/b24online/TppTV/addForm.html:43
msgid "Youtube code"
msgstr "Youtude（网站）密码"

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:85
#, fuzzy
#| msgid "Your own site"
msgid "My own site"
msgstr "你自己的网站"

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:86
msgid ""
"Dear colleagues, we are pleased to inform you that for the convenience of "
"providing your interests,\n"
"                we have developed an easy website builder that will help you "
"create your own  external website in\n"
"                just a couple of minutes."
msgstr ""

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:89
msgid "support"
msgstr ""

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:93
#, fuzzy
#| msgid "Your own site"
msgid "Your site"
msgstr "你自己的网站"

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:99
msgid "Site sub-domain"
msgstr ""

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:105
#, fuzzy
#| msgid "Your own site"
msgid "OR your own domain"
msgstr "你自己的网站"

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:112
msgid "Maximum 50 characters"
msgstr ""

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:117
#, fuzzy
#| msgid "Organization"
msgid "Organization logo"
msgstr "组织"

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:117
msgid "Max Dimensions"
msgstr ""

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:128
#, fuzzy
msgid "Site category"
msgstr "选择国家"

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:145
msgid "Or use custom images"
msgstr ""

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:145
#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:182
msgid "Dimensions"
msgstr ""

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:210
#, fuzzy
#| msgid "Route description"
msgid "Footer description"
msgstr "路径描述"

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:210
msgid "maximum 200 characters"
msgstr ""

#: templates/b24online/UserSites/addForm.html:224
#, fuzzy
msgid "Select a category"
msgstr "选择国家"

#: templates/b24online/UserSites/contentPage.html:24
#: templates/b24online/main/contextMenu.html:11
#: templates/b24online/main/contextMenu.html:18
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: templates/b24online/UserSites/index.html:9
msgid "Sites"
msgstr "网站"

#: templates/b24online/Users/contentPage.html:31
#: templates/usersites/OrganizationPages/structure.html:22
#, fuzzy
msgid "Send message"
msgstr "发送信息至"

#: templates/b24online/Vacancy/addForm.html:26
msgid "Type of employment"
msgstr "招聘类型"

#: templates/b24online/Vacancy/addForm.html:58
#, fuzzy
#| msgid "make vacancy anonymous"
msgid "Make vacancy anonymous"
msgstr "空位匿名"

#: templates/b24online/Vacancy/addForm.html:59
#, fuzzy
msgid "Company title will be hidden"
msgstr "隐藏公司名字"

#: templates/b24online/Vacancy/addForm.html:84
#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:58
msgid "Requirements"
msgstr "要求"

#: templates/b24online/Vacancy/addForm.html:97
#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:59
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:30
msgid "Send Resume"
msgstr "发送简历"

#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:40
msgid "Anonymous company"
msgstr "匿名公司"

#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:47
msgid "Type of employments"
msgstr "招聘类型"

#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:92
msgid "You send resume on position:"
msgstr "你发送简历的职位为："

#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:98
msgid "Add new resume to profile"
msgstr "在资料中添加新简历"

#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:99
msgid "New resume"
msgstr "新简历"

#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:103
msgid "Send existing resume"
msgstr "发送已有简历"

#: templates/b24online/Vacancy/detailContent.html:108
msgid "No existing resumes"
msgstr "无已有简历"

#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:6
msgid "Latest updates"
msgstr "最新更新"

#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:29
#, fuzzy
msgid "Get the price"
msgstr "相关价格"

#: templates/b24online/Wall/contentPage.html:94
msgid "Bussiness Proposals"
msgstr "商务建议书"

#: templates/b24online/additionalPage.html:12
#: templates/centerpokupok/Cabinet/favorite.html:71
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/b24online/base.html:37
#: templates/centerpokupok/header_small.html:6
msgid "Main page"
msgstr "主页面"

#: templates/b24online/base.html:41
msgid ""
"Программа развития и продвижения предпринимательства,\n"
"                 Портфель инструментов  в помощь предпринимателям для "
"успешного продвижения сделок,\n"
"                 проектов и услуг-Аналитическая информация о бизнес  "
"процессах и интересах, Фактор безопасной сделки,\n"
"                 Бизнес–предложения, Индекс предпринимателей - партнёры, "
"инвесторы  и клиенты, Съезды, выставки и конференции,\n"
"                 Конкурсы, тендеры, Собственный Интернет-сайт, Электронный "
"магазин B2B , Электронный магазин B2C,\n"
"                 Инновационные проекты, Электронный банк, ToolBar - Панель "
"инструментов B2B,Социальная сеть предпринимателей,\n"
"                 Корпоративный Блог Предпринимателя, менеджера и работников, "
"Новости и актуалии государственной и\n"
"                 международной экономики,Советы профессионалов, Виральный "
"маркетинг, Электронная подпись, CRM Система управления бизнесом"
msgstr ""

#: templates/b24online/base.html:176
msgid "TPP-Center"
msgstr "TPP中心"

#: templates/b24online/base.html:176
msgid "Center of chambers of commerce, associations, unions and guilds "
msgstr "商会中心，商务部，商会，工会和行业协会"

#: templates/b24online/base.html:203
msgid "Send message to"
msgstr "发送信息至"

#: templates/b24online/base.html:207
#: templates/centerpokupok/Company/contact.html:75
#: templates/usersites/OrganizationPages/contact.html:23
#: templates/usersites_orig/OrganizationPages/contact.html:67
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: templates/b24online/base.html:211
msgid "File"
msgstr "文件"

#: templates/b24online/baseFilter.html:9
msgid "Select organizations"
msgstr "选择组织"

#: templates/b24online/baseFilter.html:10
msgid "Select branch"
msgstr "选择分支"

#: templates/b24online/baseFilter.html:11
#, fuzzy
msgid "Select company"
msgstr "选择国家"

#: templates/b24online/baseFilter.html:12
msgid "Select country"
msgstr "选择国家"

#: templates/b24online/baseFilter.html:13
#, fuzzy
msgid "Select category"
msgstr "选择国家"

#: templates/b24online/baseFilter.html:14
msgid "Select organization"
msgstr "选择组织"

#: templates/b24online/baseFilter.html:83
msgid "All"
msgstr "所有"

#: templates/b24online/baseFilter.html:84
#: templates/b24online/main_page.html:176
msgid "My"
msgstr "我的"

#: templates/b24online/baseFilter.html:87
msgid "Sorting"
msgstr "分类"

#: templates/b24online/baseFilter.html:93
#: templates/b24online/baseFilter.html:121
msgid "Field"
msgstr "领域"

#: templates/b24online/baseFilter.html:98
#: templates/b24online/baseFilter.html:126
msgid "Creation date"
msgstr "创建时间"

#: templates/b24online/baseFilter.html:110
#: templates/b24online/baseFilter.html:136
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: templates/b24online/baseFilter.html:113
#: templates/b24online/baseFilter.html:139
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: templates/b24online/baseFilter.html:145
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: templates/b24online/index.html:6 templates/b24online/job_index.html:7
msgid "B24Online"
msgstr ""

#: templates/b24online/index.html:56 templates/b24online/job_index.html:79
msgid "B2C center"
msgstr "电子商务商业机构对消费者的电子商务中心"

#: templates/b24online/index.html:62 templates/b24online/job_index.html:85
msgid "Innovation projects"
msgstr "创新项目"

#: templates/b24online/index.html:78 templates/b24online/job_index.html:101
#: templates/b24online/main_page.html:94
#: templates/centerpokupok/header_big.html:33 templates/usersites/base.html:67
#: templates/usersites/site_sidebar.html:18
#: templates/usersites_orig/site_sidebar.html:18
msgid "Mother tongue"
msgstr ""

#: templates/b24online/index.html:144 templates/b24online/job_index.html:173
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: templates/b24online/index.html:152
msgid "Work with"
msgstr "与...一起工作"

#: templates/b24online/index.html:167 templates/b24online/job_index.html:184
msgid "Producst and services"
msgstr "产品和服务"

#: templates/b24online/index.html:175 templates/b24online/job_index.html:192
msgid "Business community"
msgstr "企业社区"

#: templates/b24online/index.html:183 templates/b24online/job_index.html:200
msgid "Innovative projects"
msgstr "创新项目"

#: templates/b24online/index.html:187 templates/b24online/job_index.html:204
msgid "Jobs"
msgstr "工作单号"

#: templates/b24online/index.html:202 templates/b24online/index.html.py:224
#: templates/b24online/index.html:250 templates/b24online/index.html.py:265
#: templates/b24online/job_index.html:219
#: templates/b24online/job_index.html:241
#: templates/b24online/job_index.html:267
#: templates/b24online/job_index.html:282
#: templates/b24online/login_header.html:25
#: templates/b24online/main_header.html:10
#: templates/centerpokupok/registration/registration_form.html:56
#: templates/registration/registration_form.html:47
msgid "Sign up"
msgstr "签订"

#: templates/b24online/index.html:203 templates/b24online/job_index.html:220
msgid "and get tools for business"
msgstr "为企业获得工具"

#: templates/b24online/index.html:205 templates/b24online/job_index.html:222
msgid ""
"In 2014, Portal TPP-Center was marked by the reward sign \"Business Leader "
"of the CIS\" for his contribution to the development of economic integration"
msgstr ""
"2014年， Portal TPP-Center因其在经济一体化发展上的贡献被授予“CIS的企业领导"
"者”称号。"

#: templates/b24online/index.html:211 templates/b24online/job_index.html:228
#: templates/centerpokupok/Registr/registr.html:6
#: templates/centerpokupok/Registr/registr.html:59
#: templates/centerpokupok/registration/activation_complete.html:46
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_complete.html:42
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_confirm.html:44
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_done.html:44
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_form.html:41
#: templates/centerpokupok/registration/registration_closed.html:48
#: templates/centerpokupok/registration/registration_complete.html:49
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: templates/b24online/index.html:212 templates/b24online/job_index.html:229
msgid "on the portal will allow you to"
msgstr "在门户处会允许你"

#: templates/b24online/index.html:214 templates/b24online/job_index.html:231
msgid "run a business behalf of the company"
msgstr "代表公司经营企业"

#: templates/b24online/index.html:215 templates/b24online/job_index.html:232
msgid "to buy goods as a private person"
msgstr "私人名义购买商品"

#: templates/b24online/index.html:216 templates/b24online/job_index.html:233
msgid "draw attention toward your projects"
msgstr "注意你的项目"

#: templates/b24online/index.html:225 templates/b24online/job_index.html:242
msgid "and you will be able"
msgstr "你可以"

#: templates/b24online/index.html:227 templates/b24online/job_index.html:244
msgid "create your own online shop"
msgstr "创建你自己的网店"

#: templates/b24online/index.html:228 templates/b24online/job_index.html:245
msgid "to represent your products and services"
msgstr "代表你的产品和服务"

#: templates/b24online/index.html:229 templates/b24online/job_index.html:246
msgid "communicate with potential customers"
msgstr "和潜在客户交流"

#: templates/b24online/index.html:237 templates/b24online/job_index.html:254
msgid "Registred"
msgstr "注册"

#: templates/b24online/index.html:238 templates/b24online/job_index.html:255
msgid "users can"
msgstr "用户可以"

#: templates/b24online/index.html:240 templates/b24online/job_index.html:257
msgid "create their own websites"
msgstr "创建他们的网站"

#: templates/b24online/index.html:241 templates/b24online/job_index.html:258
msgid "puts advertising on the portal"
msgstr "在门户发布广告"

#: templates/b24online/index.html:242 templates/b24online/job_index.html:259
msgid "create their own communities of interest"
msgstr "创建自己的利益共同体"

#: templates/b24online/index.html:251 templates/b24online/job_index.html:268
msgid "right now"
msgstr "现在"

#: templates/b24online/index.html:258 templates/b24online/job_index.html:275
#: templates/centerpokupok/registration/login.html:23
#: templates/centerpokupok/registration/registration_form.html:31
#: templates/centerpokupok/registration/registration_form.html:42
#: templates/registration/login.html:36
#: templates/registration/registration_form.html:32
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/b24online/index.html:259 templates/b24online/job_index.html:276
#: templates/registration/registration_form.html:38
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: templates/b24online/index.html:262 templates/b24online/job_index.html:279
msgid "I agree to"
msgstr "我同意"

#: templates/b24online/index.html:262 templates/b24online/job_index.html:279
msgid "the term"
msgstr "条款"

#: templates/b24online/index.html:271
#: templates/centerpokupok/Company/index.html:265
msgid "Best deals"
msgstr "最好的交易"

#: templates/b24online/index.html:294 templates/b24online/job_index.html:292
msgid "Affiche"
msgstr "公告"

#: templates/b24online/index.html:309 templates/b24online/job_index.html:334
msgid "All exhibitions and forums"
msgstr "所有展览和论坛"

#: templates/b24online/index.html:312 templates/b24online/job_index.html:337
msgid "Business offers"
msgstr "企业提供"

#: templates/b24online/index.html:333 templates/b24online/job_index.html:375
msgid "All business offers"
msgstr "企业所能提供"

#: templates/b24online/index.html:338 templates/b24online/job_index.html:380
msgid "Introduction to London Markets"
msgstr "伦敦市场介绍"

#: templates/b24online/index.html:345 templates/b24online/job_index.html:387
msgid "Download Presentation"
msgstr "下载报告"

#: templates/b24online/index.html:353 templates/b24online/job_index.html:395
msgid "Videoreference of V.Migirov"
msgstr "视频会议Migirov"

#: templates/b24online/index.html:364 templates/b24online/job_index.html:406
msgid "Download Guide Site"
msgstr "下载指引网站"

#: templates/b24online/index.html:365
#, fuzzy
msgid "pdf-document"
msgstr "文档"

#: templates/b24online/login_header.html:23
#: templates/centerpokupok/header_big.html:78
msgid "Sign out"
msgstr "退出"

#: templates/b24online/login_header.html:25
#: templates/b24online/main_header.html:10
#: templates/centerpokupok/Company/header.html:14
#: templates/centerpokupok/header_big.html:21
#: templates/centerpokupok/header_small.html:9
#: templates/centerpokupok/registration/login.html:3
#: templates/registration/login.html:40
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: templates/b24online/main/contextMenu.html:26
#, fuzzy
msgid "Advertise"
msgstr "刊登广告"

#: templates/b24online/main/contextMenu.html:34
msgid "set current"
msgstr "设定最新的"

#: templates/b24online/main/currentCompany.html:5
msgid "Current organization"
msgstr "当前组织"

#: templates/b24online/main/denied.html:12
msgid "Permission denied"
msgstr "权限被拒绝"

#: templates/b24online/main/paginator.html:5
#, fuzzy
msgid "Total pages"
msgstr "额外的页面"

#: templates/b24online/main/paginator.html:7
#: templates/usersites_orig/Paginator.html:7
msgid "Back"
msgstr ""

#: templates/b24online/main/paginator.html:17
#: templates/usersites_orig/Paginator.html:21
msgid "Forward"
msgstr ""

#: templates/b24online/main/staticPages.html:17
msgid "Advices"
msgstr "建议"

#: templates/b24online/main/user_profile.html:25
msgid "User profile"
msgstr "用户资料"

#: templates/b24online/main/user_profile.html:41
msgid "First name"
msgstr "名"

#: templates/b24online/main/user_profile.html:83
msgid "Mobile number"
msgstr "手机号码"

#: templates/b24online/main_page.html:126
#: templates/b24online/main_page.html:133
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/b24online/main_page.html:192
#: templates/b24online/main_page.html:220
msgid "Exhibitions / Forums"
msgstr "展览/论坛"

#: templates/b24online/main_page.html:196
msgid "TPP TV"
msgstr "TPP电视"

#: templates/b24online/main_page.html:209
msgid "Admin Panel"
msgstr ""

#: templates/b24online/main_page.html:229
msgid "Analytic"
msgstr "解析"

#: templates/b24online/main_page.html:268
msgid "Find.."
msgstr "找到..."

#: templates/b24online/main_page.html:290
msgid "Notifications"
msgstr "通告"

#: templates/b24online/main_page.html:296
msgid "See all"
msgstr "查看所有"

#: templates/b24online/main_page.html:308
msgid "Shortcuts"
msgstr ""

#: templates/b24online/main_page.html:309
#, fuzzy
#| msgid "Business plan"
msgid "Business"
msgstr "企业计划"

#: templates/b24online/main_page.html:311
#, fuzzy
#| msgid "Create new account"
msgid "Create a Company Account"
msgstr "创建新账户"

#: templates/b24online/main_page.html:312
#, fuzzy
#| msgid "Business Proposal"
msgid "Add Business Proposal"
msgstr "商业计划书"

#: templates/b24online/main_page.html:313
#, fuzzy
#| msgid "Products"
msgid "Add B2B Product"
msgstr "产品"

#: templates/b24online/main_page.html:314
#, fuzzy
#| msgid "Products"
msgid "Add B2C Product"
msgstr "产品"

#: templates/b24online/main_page.html:317
msgid "Jobs &amp; Vacancies"
msgstr ""

#: templates/b24online/main_page.html:319
#, fuzzy
#| msgid "Vacancy"
msgid "Post a Vacancy"
msgstr "空位"

#: templates/b24online/main_page.html:320
msgid "Post Your Resume Online"
msgstr ""

#: templates/b24online/permissionDen.html:7
msgid "Please choose your current company in the left menu "
msgstr ""

#: templates/b24online/permissionDen.html:8
#, fuzzy
msgid "or create a new one"
msgstr "或者创建"

#: templates/b24online/tab_documents_structure.html:19
#: templates/usersites/B2BProducts/detailContent.html:106
#: templates/usersites/B2CProducts/detailContent.html:112
#: templates/usersites/Proposals/detailContent.html:44
#: templates/usersites_orig/B2BProducts/detailContent.html:109
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/detailContent.html:123
#: templates/usersites_orig/Proposals/detailContent.html:50
msgid "Download"
msgstr ""

#: templates/centerpokupok/Cabinet/favorite.html:5
#: templates/centerpokupok/Cabinet/favorite.html:21
#: templates/centerpokupok/Cabinet/orderHistory.html:5
#: templates/centerpokupok/Cabinet/orderHistory.html:21
msgid "Order history"
msgstr "订购历史"

#: templates/centerpokupok/Cabinet/favorite.html:17
#: templates/centerpokupok/Cabinet/index.html:18
#: templates/centerpokupok/Cabinet/orderHistory.html:17
#: templates/centerpokupok/Cabinet/shippingAddress.html:17
#: templates/centerpokupok/Product/orderStepThree.html:28
#: templates/centerpokupok/Registr/registr.html:58
#: templates/centerpokupok/header_big.html:7
#: templates/centerpokupok/registration/activation_complete.html:45
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_complete.html:41
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_confirm.html:43
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_done.html:43
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_form.html:40
#: templates/centerpokupok/registration/registration_closed.html:47
#: templates/centerpokupok/registration/registration_complete.html:48
msgid "Home page"
msgstr "主页"

#: templates/centerpokupok/Cabinet/favorite.html:38
#: templates/centerpokupok/Cabinet/orderHistory.html:38
#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:122
msgid "Product ID"
msgstr "产品编号"

#: templates/centerpokupok/Cabinet/favorite.html:42
#: templates/centerpokupok/Cabinet/orderHistory.html:44
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: templates/centerpokupok/Cabinet/favorite.html:43
#: templates/centerpokupok/Cabinet/orderHistory.html:45
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: templates/centerpokupok/Cabinet/index.html:22
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: templates/centerpokupok/Cabinet/index.html:23
msgid "Here, you can change your data, shipment address and monitor orders."
msgstr "你可以在这里修改你的数据和送货地址并监控订单"

#: templates/centerpokupok/Cabinet/index.html:26
msgid "My profile"
msgstr "我的资料"

#: templates/centerpokupok/Cabinet/index.html:28
msgid "User details "
msgstr "用户详细信息"

#: templates/centerpokupok/Cabinet/orderHistory.html:48
#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:187
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: templates/centerpokupok/Cabinet/shippingAddress.html:4
#: templates/centerpokupok/Cabinet/shippingAddress.html:23
msgid "Shipping Address"
msgstr "送货地址"

#: templates/centerpokupok/Cabinet/shippingAddress.html:25
msgid "Shipping Addres "
msgstr "送货地址"

#: templates/centerpokupok/Cabinet/shippingAddress.html:26
#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:68
msgid "Required fields"
msgstr "所需领域"

#: templates/centerpokupok/Categories/index.html:6
msgid "All Categories"
msgstr "所有类别"

#: templates/centerpokupok/Categories/index.html:23
#: templates/centerpokupok/main/main_menu.html:7
msgid "All categories"
msgstr "所有类别"

#: templates/centerpokupok/Company/about.html:27
#: templates/centerpokupok/Company/contact.html:26
msgid "special price"
msgstr "特价"

#: templates/centerpokupok/Company/about.html:30
#: templates/centerpokupok/Company/contact.html:29
#: templates/centerpokupok/Company/index.html:71
#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:89
msgid "Sale"
msgstr "销售商"

#: templates/centerpokupok/Company/about.html:31
#: templates/centerpokupok/Company/contact.html:30
#: templates/centerpokupok/Company/index.html:72
#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:90
msgid "winter collection"
msgstr "冬季时装"

#: templates/centerpokupok/Company/about.html:39
#: templates/centerpokupok/Company/contact.html:38
#: templates/centerpokupok/Company/index.html:80
#: templates/centerpokupok/base.html:65
msgid "Subscribe to newsletter"
msgstr "订阅电子报"

#: templates/centerpokupok/Company/about.html:41
#: templates/centerpokupok/Company/contact.html:40
#: templates/centerpokupok/Company/index.html:82
#: templates/centerpokupok/base.html:67
msgid "Receive our weekly announcements and reviews of new products"
msgstr "接收我们的每周通告和新产品评论"

#: templates/centerpokupok/Company/about.html:43
#: templates/centerpokupok/Company/contact.html:42
#: templates/centerpokupok/Company/index.html:84
msgid "Subscripe"
msgstr "脚注"

#: templates/centerpokupok/Company/contact.html:61
#: templates/usersites/OrganizationPages/contact.html:21
#: templates/usersites_orig/OrganizationPages/contact.html:52
msgid "Your name"
msgstr "你的名字"

#: templates/centerpokupok/Company/contact.html:68
#: templates/usersites/OrganizationPages/contact.html:22
msgid "Your email"
msgstr "你的邮件"

#: templates/centerpokupok/Company/coupons.html:7
#: templates/centerpokupok/Company/header.html:51
#: templates/centerpokupok/Company/index.html:100
#: templates/centerpokupok/Coupons/index.html:7
#: templates/centerpokupok/Coupons/index.html:88
#: templates/centerpokupok/Coupons/index.html:102
#: templates/centerpokupok/Product/new.html:99
#: templates/centerpokupok/main/main_coupons.html:8
#: templates/usersites_orig/contentPage.html:54
msgid "Coupons"
msgstr "优惠劵"

#: templates/centerpokupok/Company/coupons.html:54
#: templates/centerpokupok/Company/products.html:35
msgid "Best buy products"
msgstr "百思买产品"

#: templates/centerpokupok/Company/coupons.html:96
#: templates/centerpokupok/Company/index.html:117
#: templates/centerpokupok/Company/index.html:164
#: templates/centerpokupok/Coupons/index.html:122
msgid "Time till the end"
msgstr "时间结束"

#: templates/centerpokupok/Company/coupons.html:110
#: templates/centerpokupok/Coupons/index.html:136
msgid "You save"
msgstr "你节省/保存了"

#: templates/centerpokupok/Company/coupons.html:141
#: templates/centerpokupok/Coupons/index.html:168
msgid "Till the end"
msgstr "直到最后"

#: templates/centerpokupok/Company/header.html:8
#: templates/centerpokupok/base.html:11
#: templates/centerpokupok/header_small.html:16
#: templates/centerpokupok/index.html:8
msgid "Shopcenter"
msgstr "购物中心"

#: templates/centerpokupok/Company/header.html:9
#: templates/centerpokupok/header_big.html:8
#: templates/centerpokupok/header_small.html:7
#: templates/centerpokupok/main/cabinet_menu.html:29
#: templates/usersites/OrganizationPages/contact.html:20
#: templates/usersites_orig/OrganizationPages/contact.html:49
msgid "Ask a question"
msgstr "提问"

#: templates/centerpokupok/Company/header.html:10
#: templates/centerpokupok/Registr/registr.html:37
#: templates/centerpokupok/header_small.html:8
#: templates/centerpokupok/registration/activation_complete.html:24
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_complete.html:20
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_confirm.html:22
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_done.html:22
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_form.html:19
#: templates/centerpokupok/registration/registration_closed.html:26
#: templates/centerpokupok/registration/registration_complete.html:27
msgid "Consumer protection"
msgstr "客户保障"

#: templates/centerpokupok/Company/header.html:12
#: templates/centerpokupok/header_big.html:19
msgid "sign out"
msgstr "退出"

#: templates/centerpokupok/Company/header.html:25
msgid "Store No"
msgstr "店号"

#: templates/centerpokupok/Company/header.html:31
msgid "Search in the store"
msgstr "在店铺里搜索"

#: templates/centerpokupok/Company/header.html:40
#: templates/centerpokupok/Product/new.html:119
msgid "Salesman online"
msgstr "在线销售"

#: templates/centerpokupok/Company/header.html:42
msgid "Write"
msgstr "写"

#: templates/centerpokupok/Company/header.html:52
msgid "Store main page"
msgstr "店铺主页"

#: templates/centerpokupok/Company/index.html:6
msgid "Company main"
msgstr "公司主要的"

#: templates/centerpokupok/Company/index.html:131
msgid "You are saving"
msgstr "你正在保存"

#: templates/centerpokupok/Company/index.html:181
#: templates/centerpokupok/Product/new.html:5
#: templates/centerpokupok/main/products.html:7
msgid "Latest"
msgstr "最新的"

#: templates/centerpokupok/Company/index.html:223
#: templates/centerpokupok/main/products.html:51
msgid "Top sales"
msgstr "顶级销售/热销产品"

#: templates/centerpokupok/Company/products.html:110
#: templates/centerpokupok/Product/index.html:127
#: templates/centerpokupok/Product/new.html:210
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: templates/centerpokupok/Company/store_categories.html:4
msgid "Store Categories"
msgstr "店铺类别"

#: templates/centerpokupok/News/detail.html:27
#: templates/centerpokupok/News/index.html:15
msgid "Product reviews"
msgstr "产品评论"

#: templates/centerpokupok/News/detail.html:28
#: templates/centerpokupok/News/index.html:16
msgid "Seller anounses"
msgstr "卖家公告"

#: templates/centerpokupok/News/detail.html:32
msgid "View store"
msgstr "查看店铺"

#: templates/centerpokupok/News/detail.html:39
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/detailContent.html:101
msgid "About company"
msgstr "关于公司"

#: templates/centerpokupok/News/detail.html:40
msgid "Company products"
msgstr "公司产品"

#: templates/centerpokupok/News/detail.html:46
#: templates/centerpokupok/index.html:70
msgid "Special price"
msgstr "特价"

#: templates/centerpokupok/News/index.html:21
#: templates/centerpokupok/News/index.html:73
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: templates/centerpokupok/News/index.html:44
msgid "Special Price"
msgstr "特价"

#: templates/centerpokupok/News/index.html:101
msgid "All deals"
msgstr "所有交易"

#: templates/centerpokupok/News/index.html:112
msgid "Popular reviews"
msgstr "热门评论"

#: templates/centerpokupok/News/index.html:137
msgid "All products reviews"
msgstr "所有产品评论"

#: templates/centerpokupok/News/index.html:140
#: templates/centerpokupok/Product/new.html:134
msgid "Sort by"
msgstr "以...分类"

#: templates/centerpokupok/News/index.html:141
#: templates/centerpokupok/Product/new.html:148
msgid "Raiting"
msgstr "评分"

#: templates/centerpokupok/News/index.html:144
msgid "Choose date"
msgstr "选择日期"

#: templates/centerpokupok/News/index.html:146
msgid "Show product from"
msgstr "展示来自...的产品"

#: templates/centerpokupok/News/index.html:147
msgid " all countries"
msgstr "所有国家"

#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:6
msgid "Product detail"
msgstr "产品详细信息"

#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:115
msgid "Back to catalog"
msgstr "返回至目录"

#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:169
msgid "Discount will end in"
msgstr "折扣将于...结束"

#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:214
#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:124
#: templates/centerpokupok/Product/orderStepTwo.html:53
msgid "Delivery method"
msgstr "送货方式"

#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:214
msgid "Return policy"
msgstr "退货条例"

#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:219
msgid "Complete description"
msgstr "完整的描述"

#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:229
msgid "Transaction History & Feedback"
msgstr "交易历史及回馈"

#: templates/centerpokupok/Product/detail.html:289
msgid "Similar products"
msgstr "类似产品"

#: templates/centerpokupok/Product/index.html:28
msgid "Best discounts"
msgstr "最好的折扣"

#: templates/centerpokupok/Product/index.html:179
msgid "Sellers"
msgstr "卖家"

#: templates/centerpokupok/Product/new.html:115
msgid "Show only"
msgstr "仅显示"

#: templates/centerpokupok/Product/new.html:124
msgid "High raiting"
msgstr "高分评价"

#: templates/centerpokupok/Product/new.html:129
msgid "Free shipping"
msgstr "免运费"

#: templates/centerpokupok/Product/new.html:193
msgid "Write to salesman"
msgstr "写信给销售"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepFour.html:7
#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:7
msgid "Order step one"
msgstr "订单第一步"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepFour.html:22
#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:22
msgid "Start page"
msgstr "开始页面"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepFour.html:29
#, fuzzy
msgid "Card holder name"
msgstr "事件开始日期"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepFour.html:36
#, fuzzy
msgid "Card number"
msgstr "零件号码"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepFour.html:54
#, fuzzy
msgid "Card expire date"
msgstr "事件开始日期"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepFour.html:59
#, fuzzy
msgid "Month"
msgstr "月（单数）"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepFour.html:69
msgid "Year"
msgstr ""

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:29
msgid "Ordering"
msgstr "正在下单"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:67
msgid "Shipping Addres"
msgstr "送货地址"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:74
msgid "Recipient Name"
msgstr "收件人姓名"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:81
#, fuzzy
msgid "Region"
msgstr "注册"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:109
msgid "Adress"
msgstr "地址"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:127
msgid "Choose delivery method"
msgstr "选择送货方式"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:143
msgid "Comment to your order"
msgstr "对你订单的评价"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:146
msgid "Comment"
msgstr "评价"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepOne.html:150
msgid "Payment method"
msgstr "支付方式"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepThree.html:6
msgid "Order Step three"
msgstr "订单第三步"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepThree.html:32
msgid "Thank you for  shopping on our site,"
msgstr "谢谢你在我们网站购物"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepThree.html:32
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_complete.html:48
msgid "here"
msgstr "这里"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepThree.html:32
msgid "you can view your order history"
msgstr "你可以查看你的订单历史"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepTwo.html:7
msgid "Order step two"
msgstr "订单第二步"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepTwo.html:29
msgid "Home Page"
msgstr "主页"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepTwo.html:30
msgid "Step One"
msgstr "第一步"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepTwo.html:36
msgid "Order summary"
msgstr "订单总结"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepTwo.html:42
msgid "Your order"
msgstr "你的订单"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepTwo.html:60
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepTwo.html:66
msgid "The total amount of your order"
msgstr "你订单的总数量"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepTwo.html:74
msgid "Make changes to your order"
msgstr "修改你的订单"

#: templates/centerpokupok/Product/orderStepTwo.html:75
msgid "Confirm order"
msgstr "确认订单"

#: templates/centerpokupok/Registr/registr.html:33
#: templates/centerpokupok/registration/activation_complete.html:20
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_complete.html:16
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_confirm.html:18
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_done.html:18
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_form.html:15
#: templates/centerpokupok/registration/registration_closed.html:22
#: templates/centerpokupok/registration/registration_complete.html:23
msgid "On August 20 at the website registered"
msgstr "8月20日在注册的网站"

#: templates/centerpokupok/Registr/registr.html:37
#: templates/centerpokupok/registration/activation_complete.html:24
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_complete.html:20
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_confirm.html:22
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_done.html:22
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_form.html:19
#: templates/centerpokupok/registration/registration_closed.html:26
#: templates/centerpokupok/registration/registration_complete.html:27
msgid "We protect the interests of our customers, so the site has a system"
msgstr "为保护客户的利益，我们网站有一个系统"

#: templates/centerpokupok/Registr/registr.html:42
#: templates/centerpokupok/registration/activation_complete.html:29
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_complete.html:25
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_confirm.html:27
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_done.html:27
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_form.html:24
#: templates/centerpokupok/registration/registration_closed.html:31
#: templates/centerpokupok/registration/registration_complete.html:32
msgid "The guaranteed delivery within 30 days"
msgstr "30天内保证送货"

#: templates/centerpokupok/Registr/registr.html:46
#: templates/centerpokupok/registration/activation_complete.html:33
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_complete.html:29
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_confirm.html:31
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_done.html:31
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_form.html:28
#: templates/centerpokupok/registration/registration_closed.html:35
#: templates/centerpokupok/registration/registration_complete.html:36
msgid "Return policy and warranty"
msgstr "退货条例和保修"

#: templates/centerpokupok/Registr/registr.html:50
#: templates/centerpokupok/registration/activation_complete.html:37
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_complete.html:33
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_confirm.html:35
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_done.html:35
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_form.html:32
#: templates/centerpokupok/registration/registration_closed.html:39
#: templates/centerpokupok/registration/registration_complete.html:40
msgid ""
"Freezing of seller's funds till then buyer  confirm receipt of the goods"
msgstr "在买家确认收货前冻结卖家资金"

#: templates/centerpokupok/Registr/registr.html:52
#: templates/centerpokupok/registration/activation_complete.html:39
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_complete.html:35
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_confirm.html:37
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_done.html:37
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_form.html:34
#: templates/centerpokupok/registration/registration_closed.html:41
#: templates/centerpokupok/registration/registration_complete.html:42
msgid "Ask us a question"
msgstr "向我们提问"

#: templates/centerpokupok/Registr/registr.html:66
msgid "No, I am seller"
msgstr "不，我是卖家"

#: templates/centerpokupok/base.html:42
msgid "About project"
msgstr "关于项目"

#: templates/centerpokupok/base.html:43
msgid "About system"
msgstr "关于系统"

#: templates/centerpokupok/base.html:44
msgid "How the system works"
msgstr "系统运作方式"

#: templates/centerpokupok/base.html:45
msgid "Announcements and product reviews"
msgstr "通告和产品评论"

#: templates/centerpokupok/base.html:49
msgid "How to buy"
msgstr "购买方式"

#: templates/centerpokupok/base.html:50
msgid "Subscribe to updates"
msgstr "订阅更新"

#: templates/centerpokupok/base.html:51
msgid "How to pay"
msgstr "支付方式"

#: templates/centerpokupok/base.html:52
msgid "Delivery option"
msgstr "货运选项"

#: templates/centerpokupok/base.html:53
msgid "Customers protection"
msgstr "客户保障"

#: templates/centerpokupok/base.html:54
msgid "Quick reference"
msgstr "快速参考"

#: templates/centerpokupok/base.html:60
msgid "Ask about community"
msgstr "社区讨论"

#: templates/centerpokupok/base.html:61
msgid "Partner program"
msgstr "合作伙伴计划"

#: templates/centerpokupok/base.html:69
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: templates/centerpokupok/base.html:75
msgid "Shopping center - buy with pleasure all over the world"
msgstr "购物中心 - 畅买全球"

#: templates/centerpokupok/header_big.html:9
msgid "Comsumer protection"
msgstr "客户保障"

#: templates/centerpokupok/header_big.html:76
msgid "Your workplace"
msgstr "你的工作场所"

#: templates/centerpokupok/header_big.html:77
msgid "Workplace"
msgstr "工作场所"

#: templates/centerpokupok/header_big.html:80
msgid "Sign up now"
msgstr "现在登录"

#: templates/centerpokupok/header_big.html:81
msgid "Seller"
msgstr "销售商"

#: templates/centerpokupok/header_big.html:82
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: templates/centerpokupok/header_big.html:91
msgid "Search Products"
msgstr "搜索产品"

#: templates/centerpokupok/header_big.html:95
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/centerpokupok/main/Category.html:5
msgid "Choose category"
msgstr "选择类别"

#: templates/centerpokupok/main/Country.html:4
msgid "Choose region"
msgstr "选择区域"

#: templates/centerpokupok/main/cabinet_menu.html:5
msgid "My favorite products"
msgstr "我最爱的产品"

#: templates/centerpokupok/main/cabinet_menu.html:8
msgid "Personal data"
msgstr "个人资料"

#: templates/centerpokupok/main/cabinet_menu.html:11
msgid "Shipment address"
msgstr "送货地址"

#: templates/centerpokupok/main/cabinet_menu.html:14
msgid "Order History"
msgstr "订单历史"

#: templates/centerpokupok/main/cabinet_menu.html:20
msgid "Eva"
msgstr "Eva品牌"

#: templates/centerpokupok/main/cabinet_menu.html:21
msgid "Virtual Agent"
msgstr "虚拟代理"

#: templates/centerpokupok/main/cabinet_menu.html:23
msgid "24 hour"
msgstr "24小时"

#: templates/centerpokupok/main/cabinet_menu.html:24
msgid "Smart Response"
msgstr "智能反应"

#: templates/centerpokupok/main/cabinet_menu.html:30
msgid "Start chat"
msgstr "开始会话"

#: templates/centerpokupok/main/main_coupons.html:25
msgid "Remaining time"
msgstr "剩余时间"

#: templates/centerpokupok/main/products_discount.html:23
msgid "Best proposals"
msgstr "最佳方案"

#: templates/centerpokupok/paginator.html:6
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: templates/centerpokupok/paginator.html:9
msgid "pages"
msgstr "页码"

#: templates/centerpokupok/paginator.html:23
msgid "End"
msgstr "结束"

#: templates/centerpokupok/popular.html:5
msgid "Most popular products"
msgstr "热销产品"

#: templates/centerpokupok/registration/activate.html:3
msgid "Registration completed"
msgstr "完成注册"

#: templates/centerpokupok/registration/activate.html:3
msgid "Activation problem"
msgstr "激活问题"

#: templates/centerpokupok/registration/activate.html:6
msgid "Your registration complited"
msgstr "你的注册已完成"

#: templates/centerpokupok/registration/activate.html:6
msgid "You can sign in"
msgstr "你可以登录"

#: templates/centerpokupok/registration/activate.html:6
msgid "profile"
msgstr "简介"

#: templates/centerpokupok/registration/activate.html:8
msgid "Sorry but you activation key is invalid"
msgstr "抱歉，你的激活码无效"

#: templates/centerpokupok/registration/activation_complete.html:6
#: templates/registration/registration_complete.html:5
msgid "Registration complete"
msgstr "注册完成"

#: templates/centerpokupok/registration/activation_complete.html:50
msgid "Thank you that you have completed the registration! Now you can  "
msgstr "谢谢，你已经完成注册！现在你可以"

#: templates/centerpokupok/registration/activation_complete.html:51
#: templates/registration/activation_complete.html:25
msgid "sign in"
msgstr "登录"

#: templates/centerpokupok/registration/activation_complete.html:51
msgid "using the email and password you provided during registration."
msgstr "在注册期间请使用你提供的邮箱和密码"

#: templates/centerpokupok/registration/activation_email.html:2
msgid "You joined to the site"
msgstr "你加入了网站"

#: templates/centerpokupok/registration/activation_email.html:3
msgid "If you have received this message in error, ignore it."
msgstr "如果你错误接收此信息，请忽略。"

#: templates/centerpokupok/registration/activation_email.html:6
msgid ""
"In order to activate your account on the site, go, on the following link for "
msgstr "激活你在网站上的账号，请点开以下链接"

#: templates/centerpokupok/registration/activation_email.html:6
msgid " days:"
msgstr "天数："

#: templates/centerpokupok/registration/activation_email.html:10
msgid "Sincerely, Administration of, "
msgstr "此致，管理处"

#: templates/centerpokupok/registration/activation_email_subject.html:2
msgid "Registration on"
msgstr "在注册"

#: templates/centerpokupok/registration/login.html:31
msgid "Forgot"
msgstr "忘记"

#: templates/centerpokupok/registration/login.html:31
msgid "your password"
msgstr "你的密码"

#: templates/centerpokupok/registration/password_change_done.html:3
#: templates/centerpokupok/registration/password_change_form.html:3
msgid "Changing the password"
msgstr "正在修改密码"

#: templates/centerpokupok/registration/password_change_done.html:5
msgid "The password has been changed successfully!"
msgstr "密码已成功修改！"

#: templates/centerpokupok/registration/password_change_form.html:8
#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_confirm.html:52
#: templates/registration/password_change_form.html:4
#: templates/registration/password_change_form.html:10
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_complete.html:6
msgid "Reset complete"
msgstr "重置完成"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_complete.html:47
msgid "Your password has been changed!"
msgstr "你的密码已成功修改！"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_complete.html:48
msgid "You can sign up"
msgstr "你可以签订"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_confirm.html:8
msgid "Reset confirm"
msgstr "重置确认"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_confirm.html:48
msgid "Enter your new password below to change the old password:"
msgstr "在下方输入你的新密码，替换旧密码"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_done.html:8
msgid "Password reset done"
msgstr "密码重置已完成"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_done.html:48
msgid "We sent you an e-mail message with a link to change your password."
msgstr "我们发送了一个用于修改你密码的链接信息到你邮箱"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_done.html:49
msgid ""
"Please, check you email. To change the password, click on the link in the "
"message."
msgstr "请查收你的邮件。如需修改密码，请点击进入信息中的链接。"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_email.html:2
msgid "Hello"
msgstr "你好！"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_email.html:4
msgid ""
"You received this message because you have a request to change the password"
msgstr "你收到此信息由于你申请修改密码"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_email.html:5
msgid ""
"on centerpokupok If you did not make such a request, please ignore this "
"message."
msgstr "如你并未做此申请，请忽略此信息"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_email.html:7
msgid ""
"To change the password, click the following to link or copy it into your "
"browser:"
msgstr "修改密码，请点击一下链接并将其复制到你的浏览器"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_email.html:11
msgid "Sincerely, Administration of,"
msgstr "此致，...管理处"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_form.html:5
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_form.html:45
#: templates/registration/password_reset_form.html:25
msgid ""
"Forgot your password? Enter your e-mail and we will send you the required "
"information to create a new password."
msgstr "忘记密码？输入你的邮箱地址，我们将发送创建新密码所需的信息到你的邮箱。"

#: templates/centerpokupok/registration/password_reset_form.html:49
msgid "Sent password"
msgstr "发送密码"

#: templates/centerpokupok/registration/registration_closed.html:6
#: templates/registration/registration_closed.html:20
msgid "Registration error"
msgstr "注册错误"

#: templates/centerpokupok/registration/registration_closed.html:52
msgid "Registration error. Please try again "
msgstr "注册错误。请重试"

#: templates/centerpokupok/registration/registration_complete.html:7
msgid "Registartion complete"
msgstr "注册完成"

#: templates/centerpokupok/registration/registration_complete.html:53
msgid ""
"We sent you message. Please check you email and click on the  link to "
"activate your account. "
msgstr "信息已发送。请查收邮件并点击进去链接激活你的账户。"

#: templates/centerpokupok/registration/registration_form.html:5
msgid "Registration of customer"
msgstr "客户注册"

#: templates/centerpokupok/registration/registration_form.html:9
msgid "Create new account"
msgstr "创建新账户"

#: templates/centerpokupok/registration/registration_form.html:20
#: templates/registration/login.html:31
#: templates/registration/password_reset_form.html:39
#: templates/registration/registration_form.html:27
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: templates/centerpokupok/registration/registration_form.html:55
msgid "I agree to the"
msgstr "我同意"

#: templates/centerpokupok/registration/registration_form.html:55
msgid "terms"
msgstr "条款"

#: templates/registration/activate.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Re-send activation emails"
msgid "Account activation failed."
msgstr "重发激活邮件"

#: templates/registration/activation_complete.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Accountant name"
msgid "Account Activated"
msgstr "账户名"

#: templates/registration/activation_complete.html:21
#, fuzzy
msgid "Activation is completed"
msgstr "完成激活"

#: templates/registration/activation_complete.html:24
#, fuzzy
msgid "Thank you for registration! Now you can  "
msgstr "谢谢，你已经完成注册！现在你可以"

#: templates/registration/activation_complete.html:25
#, fuzzy
msgid "using email and password that you provided during sign up."
msgstr "在注册期间请使用你提供的邮箱和密码"

#: templates/registration/activation_email.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Registration"
msgid "registration"
msgstr "注册"

#: templates/registration/activation_email.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    You (or someone pretending to be you) have asked to register an account "
"at\n"
"    %(site_name)s.  If this wasn't you, please ignore this email\n"
"    and your address will be removed from our records.\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/registration/activation_email.html:19
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    To activate this account, please click the following link within the "
"next\n"
"    %(expiration_days)s days:\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/registration/activation_email.html:31
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Sincerely,\n"
"    %(site_name)s Management\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/registration/activation_email.txt:3
#, python-format
msgid ""
"\n"
"You (or someone pretending to be you) have asked to register an account at\n"
"%(site_name)s.  If this wasn't you, please ignore this email\n"
"and your address will be removed from our records.\n"
msgstr ""

#: templates/registration/activation_email.txt:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"To activate this account, please click the following link within the next\n"
"%(expiration_days)s days:\n"
msgstr ""

#: templates/registration/activation_email.txt:15
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Sincerely,\n"
"%(site_name)s Management\n"
msgstr ""

#: templates/registration/activation_email_subject.txt:1
#, fuzzy
#| msgid "activation key"
msgid "Account activation on"
msgstr "激活码"

#: templates/registration/login.html:5
msgid "Log in"
msgstr ""

#: templates/registration/login.html:20
msgid "Authorization"
msgstr "授权书 "

#: templates/registration/login.html:41
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: templates/registration/logout.html:5
msgid "Logged out"
msgstr ""

#: templates/registration/logout.html:22
#, fuzzy
#| msgid "was successfully saved "
msgid "Successfully logged out"
msgstr "成功保存"

#: templates/registration/password_change_done.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Password (again)"
msgid "Password changed"
msgstr "密码（再一次）"

#: templates/registration/password_change_done.html:7
#, fuzzy
#| msgid "was successfully saved "
msgid "Password successfully changed!"
msgstr "成功保存"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:5
#: templates/registration/password_reset_complete.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Password reset done"
msgid "Password reset complete"
msgstr "密码重置已完成"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Your password has been changed!"
msgid "Your password has been reset!"
msgstr "你的密码已成功修改！"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:25
#, fuzzy
#| msgid "You email"
msgid "You may now"
msgstr "发邮件至"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:25
msgid "log in"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Confirm password"
msgid "Confirm password reset"
msgstr "确认密码"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:26
#: templates/registration/password_reset_done.html:5
#: templates/registration/password_reset_done.html:20
#: templates/registration/password_reset_form.html:5
#: templates/registration/password_reset_form.html:22
msgid "Password reset"
msgstr "重置密码"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:28
#, fuzzy
#| msgid "Enter your new password below to change the old password:"
msgid "Enter your new password below to reset your password:"
msgstr "在下方输入你的新密码，替换旧密码"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:32
#, fuzzy
#| msgid "Sent password"
msgid "Set password"
msgstr "发送密码"

#: templates/registration/password_reset_done.html:23
msgid ""
"We have sent you an email with a link to reset your password.  Please check\n"
"                your email and click the link to continue."
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"You are receiving this email because you (or someone pretending to be you)\n"
"requested that your password be reset on the %(domain)s site.  If you do "
"not \n"
"wish to reset your password, please ignore this message.\n"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:12
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "To change the password, click the following to link or copy it into your "
#| "browser:"
msgid ""
"To reset your password, please click the following link, or copy and paste "
"it\n"
"into your web browser:"
msgstr "修改密码，请点击一下链接并将其复制到你的浏览器"

#: templates/registration/password_reset_email.html:17
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Best deals"
msgid "Best regards"
msgstr "最好的交易"

#: templates/registration/password_reset_email.html:21
msgid "Management"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_form.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Reset password"
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/registration/registration_closed.html:5
#, fuzzy
msgid "Registration is closed"
msgstr "完成注册"

#: templates/registration/registration_closed.html:22
msgid "Sorry, but registration is closed at this moment. Come back later."
msgstr ""

#: templates/registration/registration_complete.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Activation complete"
msgid "Activation email sent"
msgstr "完成激活"

#: templates/registration/registration_complete.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Thank you that you have completed the registration! Now you can  "
msgid "Please check your email to complete the registration process."
msgstr "谢谢，你已经完成注册！现在你可以"

#: templates/registration/registration_form.html:44
msgid "I have read and accept"
msgstr "已阅读并接受"

#: templates/registration/registration_form.html:44
msgid "the terms of use"
msgstr "使用条款"

#: templates/usersites/B2BProducts/contentPage.html:35
#: templates/usersites/B2BProducts/detailContent.html:50
#: templates/usersites/B2CProducts/basket.html:67
#: templates/usersites/B2CProducts/contentPage.html:35
#: templates/usersites/B2CProducts/detailContent.html:50
#: templates/usersites/contentPage.html:87
#: templates/usersites/contentPage.html:121
#: templates/usersites_orig/B2BProducts/detailContent.html:80
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/basket.html:81
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/detailContent.html:89
msgid "Countact us"
msgstr "与我们联系"

#: templates/usersites/B2BProducts/detailContent.html:85
#: templates/usersites/B2CProducts/detailContent.html:91
#, fuzzy
#| msgid "About company"
msgid "About Company"
msgstr "关于公司"

#: templates/usersites/B2CProducts/basket.html:15
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/basket.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Best buy products"
msgid "List of products:"
msgstr "百思买产品"

#: templates/usersites/B2CProducts/basket.html:44
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/basket.html:49
#, fuzzy
#| msgid "Do you want to delete this record?"
msgid "Are you sure delete this product?"
msgstr "你想要删除此记录吗？"

#: templates/usersites/B2CProducts/basket.html:55
#, fuzzy
msgid "Total"
msgstr "额外的页面"

#: templates/usersites/B2CProducts/basket.html:72
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/basket.html:97
msgid "Your basket is empty."
msgstr ""

#: templates/usersites/B2CProducts/detailContent.html:66
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/detailContent.html:93
#, fuzzy
msgid "Add to basket"
msgstr "刊登广告"

#: templates/usersites/B2CProducts/detailContent.html:67
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/detailContent.html:94
msgid "Done!"
msgstr ""

#: templates/usersites/OrganizationPages/structure.html:19
#: templates/usersites_orig/OrganizationPages/structure.html:13
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#: templates/usersites/OrganizationPages/structure.html:21
#: templates/usersites_orig/OrganizationPages/structure.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Telephone number"
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: templates/usersites/Paginator.html:48 templates/usersites/Paginator.html:57
#: templates/usersites_orig/B2BProducts/contentPage.html:21
#: templates/usersites_orig/B2CProducts/contentPage.html:22
#, fuzzy
msgid "Slect Category"
msgstr "选择国家"

#: templates/usersites/base.html:78 templates/usersites/site_sidebar.html:99
#: templates/usersites_orig/site_sidebar.html:101
msgid "Company news"
msgstr "公司新闻"

#: templates/usersites/base.html:98 templates/usersites/site_sidebar.html:119
#: templates/usersites_orig/site_sidebar.html:121
msgid "Company structure"
msgstr "公司结构"

#: templates/usersites/contentPage.html:25
#: templates/usersites/contentPage.html:53
#: templates/usersites_orig/contentPage.html:73
#, fuzzy
#| msgid "Permission denied"
msgid "Promotion ends"
msgstr "权限被拒绝"

#: templates/usersites/contentPage.html:31
#, fuzzy
msgid "Current price"
msgstr "特价"

#: templates/usersites/footer.html:18 templates/usersites_orig/footer.html:15
msgid "Copyright © 2011 - 2015 Expert Center, All Rights Reserved."
msgstr ""

#: templates/usersites/header.html:10 templates/usersites_orig/header.html:4
#, fuzzy
msgid "About us"
msgstr "关于"

#: templates/usersites/site_sidebar.html:12
#: templates/usersites_orig/site_sidebar.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Basket"
msgid "Basket:"
msgstr "篮子"

#: templates/usersites/tops.html:61 templates/usersites_orig/tops.html:61
msgid "YOUR AD HERE"
msgstr ""

#: templates/usersites/tops.html:65 templates/usersites_orig/tops.html:65
msgid ""
"\n"
"                        this space for rent this space for rent\n"
"                        this space for rent this space for rent\n"
"                        this space for rent this space for rent\n"
"                    "
msgstr ""

#: templates/usersites_orig/B2BProducts/detailContent.html:67
msgid "Deleviry method"
msgstr "送货方式"

#: templates/usersites_orig/B2CProducts/basket.html:65
msgid "Clean basket"
msgstr ""

#: templates/usersites_orig/B2CProducts/basket.html:72
msgid "Checkout by E-mail"
msgstr ""

#: templates/usersites_orig/B2CProducts/basket.html:73
#, fuzzy
msgid "Update price"
msgstr "特价"

#: templates/usersites_orig/OrganizationPages/contact.html:38
msgid "Phone"
msgstr ""

#: templates/usersites_orig/OrganizationPages/contact.html:59
msgid "You email"
msgstr "发邮件至"

#: templates/usersites_orig/OrganizationPages/structure.html:10
msgid "Department staff"
msgstr "部门员工"

#: templates/usersites_orig/contentPage.html:17
msgid "more"
msgstr "更多"

#: templates/usersites_orig/contentPage.html:76
msgid "Buy Now"
msgstr ""

#, fuzzy
#~| msgid "Administrator"
#~ msgid "Administration"
#~ msgstr "管理人"

#~ msgid "Russia"
#~ msgstr "俄罗斯"

#~ msgid "England"
#~ msgstr "英国"

#~ msgid "Israel"
#~ msgstr "以色列"

#~ msgid "Favorite"
#~ msgstr "最喜欢的"

#~ msgid "Short description"
#~ msgstr "简短的描述"

#~ msgid "Post"
#~ msgstr "发布"

#~ msgid "Sorry but you cannot modify this item "
#~ msgstr "抱歉，你不能修改此项目"

#~ msgid "Site name"
#~ msgstr "网站名"

#~ msgid "Icq"
#~ msgstr "网上寻呼机"

#~ msgid "Skype"
#~ msgstr " 网络电话"

#~ msgid "Proffesion"
#~ msgstr "职业"

#~ msgid "Tppcenter"
#~ msgstr "TPP中心"

#~ msgid "0 of %(count)d selected"
#~ msgid_plural "of %(count)d selected"
#~ msgstr[0] "选中%(count)d"
#~ msgstr[1] "选中%(count)d"

#~ msgid "%(total_count)s selected"
#~ msgid_plural "All %(total_count)s selected"
#~ msgstr[0] "全选%(total_count)s"
#~ msgstr[1] "全选%(total_count)s"

#~ msgid "Search In"
#~ msgstr "在搜索"

#~ msgid "Haystack"
#~ msgstr "干草堆"

#~ msgid "Search Queries"
#~ msgstr "搜索查询"

#~ msgid "Query"
#~ msgstr "查询"

#~ msgid "Backend Alias"
#~ msgstr "后端别名"

#~ msgid "Timeline"
#~ msgstr "时间轴"

#~ msgid "Time"
#~ msgstr "时间"

#~ msgid "Kwargs"
#~ msgstr "赃物"

#~ msgid "Image size must be less than 2 mb "
#~ msgstr "图片大小必须在2mb以内"

#~ msgid "You must choose one filter al least"
#~ msgstr "必须至少选择一个过滤器。"

#~ msgid "The image size cannot exceed 50 KB"
#~ msgstr "图片大小不能超过50KB"

#~ msgid "Error occurred while trying to proceed your request"
#~ msgstr "尝试执行你的请求时发生错误"

#~ msgid "User %(user)s has not Cabinet."
#~ msgstr "%(user)s用户没有机壳"

#~ msgid ""
#~ "Can not set attributes for Cabinet ID: "
#~ "%(cab_id)s.                                                The reason is: "
#~ "%(reason)s"
#~ msgstr "无法为机壳编号%(cab_id)s设置属性。原因为：%(reason)s"

#~ msgid "You can not add user at Vacancy which already busy."
#~ msgstr "无法给繁忙的空位添加用户"

#~ msgid "You can not add user [%(user)s] at the company twice."
#~ msgstr "无法重复在同一公司添加用户[%(user)s]"

#, fuzzy
#~ msgid "Please select a country"
#~ msgstr "选择国家"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid Country"
#~ msgstr "国家"

#, fuzzy
#~ msgid "You must choose one category at least"
#~ msgstr "必须至少选择一个过滤器。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Could not add User ID: %(user_id).                                  The "
#~ "reason is: %(reason)s"
#~ msgstr "无法为机壳编号%(cab_id)s设置属性。原因为：%(reason)s"

#~ msgid "TppTv"
#~ msgstr "Tpp格式电视"

#~ msgid "You cannot add more than one site for your organization"
#~ msgstr "无法为你的组织添加超过一个网站"

#~ msgid "This domain is used, please try something else"
#~ msgstr "此域名已被使用，请重试其他域名。"

#~ msgid "You have to choose vacancy"
#~ msgstr "需选择空位"

#~ msgid "You cannot send more than one resume at the same job position."
#~ msgstr "同一工作职位不能发超过一份简历"

#~ msgid "You have successfully sent the resume."
#~ msgstr "简历成功发送"

#~ msgid "The error occurred"
#~ msgstr "错误发生"

#~ msgid "Only registred users can add department"
#~ msgstr "只有注册用户可添加部门"

#~ msgid "Can not set attributes for Vacancy %(name)s"
#~ msgstr "无法为空置%(name)s设置属性"

#~ msgid ""
#~ "Can not create Relationship between Vacancy %(vac_name)s and Department "
#~ "ID %(dep_name)s. The reason is: %(reason)s"
#~ msgstr ""
#~ "无法创建空位%(vac_name)s和部门编号%(dep_name)s之间的关系。原因为："
#~ "%(reason)s"

#~ msgid ""
#~ "Can not create Vacancy for Department ID: %(dep_id)s. The reason is: "
#~ "%(reason)s"
#~ msgstr "无法为部门编号%(dep_id)s创建空位。原因为：%(reason)s"

#~ msgid "Vacancy name  is required"
#~ msgstr "需要空位名称"

#~ msgid "Only registred users can add vacancy"
#~ msgstr "只有注册用户可添加空位"

#~ msgid "Doc 1"
#~ msgstr "文档1"

#~ msgid "Doc 2"
#~ msgstr "文档2"

#~ msgid "Doc 3"
#~ msgstr "文档3"

#~ msgid "Images"
#~ msgstr "图片（复数）"

#~ msgid "image"
#~ msgstr "图片（单数）"

#~ msgid "Link to the File"
#~ msgstr "连接到文件"

#~ msgid "Company name"
#~ msgstr "公司名字"

#~ msgid "Preview text"
#~ msgstr "预览文档"

#~ msgid "CCI"
#~ msgstr "同等事件"

#~ msgid "Choose CCI"
#~ msgstr "选择同等事件"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "详情"

#~ msgid "Empty"
#~ msgstr "空白"

#~ msgid "/Vacancy"
#~ msgstr "/空位"

#~ msgid "Business plan file"
#~ msgstr "企业计划文件"

#~ msgid "Link to Business Plan File"
#~ msgstr "连接企业计划文件"

#~ msgid "Choose Country"
#~ msgstr "选择国家"

#~ msgid "Temporary discount"
#~ msgstr "临时折扣"

#~ msgid "From(date)"
#~ msgstr "从（日期）"

#~ msgid "To(date)"
#~ msgstr "到（日期）"

#~ msgid "Your profile was updated"
#~ msgstr "资料已上传"

#, fuzzy
#~ msgid "Vacancy name"
#~ msgstr "空位"

#, fuzzy
#~ msgid "Tender title"
#~ msgstr "投标名字"

#, fuzzy
#~ msgid "Organization title"
#~ msgstr "组织名字"

#~ msgid "Departament"
#~ msgstr "部门"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose department..."
#~ msgstr "选择日期"

#~ msgid "City of vacancy"
#~ msgstr "城市空位"

#~ msgid "Please wait to response..."
#~ msgstr "请等待回复"

#, fuzzy
#~ msgid "Project news"
#~ msgstr "项目名字"

#, fuzzy
#~ msgid "Your registration is complited"
#~ msgstr "你的注册已完成"

#, fuzzy
#~ msgid "Sorry, but your activation key is invalid"
#~ msgstr "抱歉，你的激活码无效"

#~ msgid "Tpp-center"
#~ msgstr "TPP中心"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter your new password below to change the old one:"
#~ msgstr "在下方输入你的新密码，替换旧密码"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "We sent you message. Please, check you email and click on the  link to "
#~ "activate your account. "
#~ msgstr "信息已发送。请查收邮件并点击进去链接激活你的账户。"

#, fuzzy
#~ msgid "New message from "
#~ msgstr "新消息"

#, fuzzy
#~ msgid "The message was succesfuly send "
#~ msgstr "成功保存"

#, fuzzy
#~ msgid "All field are required"
#~ msgstr "需要信息或档案"

#~ msgid "Related Categories"
#~ msgstr "相关目录"

#~ msgid "Advanced search"
#~ msgstr "高级搜索"

#~ msgid "Sort By"
#~ msgstr "以...分类"

#~ msgid "Create Date"
#~ msgstr "创建日期"

#~ msgid "All "
#~ msgstr "所有"

#~ msgid "Expire in 24 hours"
#~ msgstr "24小时后失效"

#~ msgid "Expire in 7 days"
#~ msgstr "7天后失效"

#~ msgid "positive feedback"
#~ msgstr "正面反馈"

#, fuzzy
#~ msgid "Can not delete Department hierarchy. "
#~ msgstr "无法删除部门层次结构。原因为：%(reason)s"

#~ msgid "Can not delete Department. The reason is: %(reason)s"
#~ msgstr "无法删除部门。原因为：%(reason)s"

#~ msgid "Could not find in DB Vacancy %(name)s"
#~ msgstr "在DB空位中无法找到%(name)s"

#~ msgid "Can not delete Vacancy ID: %(vac_id)s. The reason is: %(reason)s"
#~ msgstr "无法删除部门编号%(vac_id)s空位。原因为：%(reason)s"

#~ msgid "Can not delete Department hierarchy. The reason is: %(reason)s"
#~ msgstr "无法删除部门层次结构。原因为：%(reason)s"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you cannot manage this item. If you have created company you "
#~ "need choose it in your  "
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，你不能操作此项目。如果你已经创建了一个你需要选择的公司，选择它"

#, fuzzy
#~ msgid "a new company "
#~ msgstr "新公司"

#~ msgid "Do you want to delete this Vacancy?"
#~ msgstr "你想要删除此空处吗？"

#~ msgid "Do you want to delete this Department?"
#~ msgstr "你想要删除此部门吗？"

#~ msgid "Post on b2c portal"
#~ msgstr "在企业到用户的电子商务模式门户上发布"

#, fuzzy
#~ msgid "Department title"
#~ msgstr "部门名字"

#~ msgid "state"
#~ msgstr "声明"

#~ msgid "ETA"
#~ msgstr "估计到达时间"

#~ msgid "when"
#~ msgstr "的时候"

#~ msgid "name"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "Task detail"
#~ msgstr "任务细节"

#~ msgid "Tasks"
#~ msgstr "任务"

#~ msgid "UUID"
#~ msgstr "通用唯一标识"

#~ msgid "Revoke selected tasks"
#~ msgstr "取消选定任务"

#~ msgid "Terminate selected tasks"
#~ msgstr "终止选定任务"

#~ msgid "Kill selected tasks"
#~ msgstr "扼杀选定任务"

#~ msgid "Rate limit selected tasks"
#~ msgstr "速率限制选定任务"

#~ msgid "Rate limit selection"
#~ msgstr "速率限制选定"

#~ msgid "Node detail"
#~ msgstr "节点详图"

#~ msgid "Worker Nodes"
#~ msgstr "工作节点"

#~ msgid "Shutdown selected worker nodes"
#~ msgstr "停止选定的工作节点"

#~ msgid "Enable event mode for selected nodes."
#~ msgstr "对选定的节点启用事件模式"

#~ msgid "Disable event mode for selected nodes."
#~ msgstr "对选定的节点禁用事件模式"

#~ msgid "Task (registered)"
#~ msgstr "任务（注册登记）"

#~ msgid "Task (custom)"
#~ msgstr "任务（海关）"

#~ msgid "Need name of task"
#~ msgstr "任务命名"

#~ msgid "Unable to parse JSON: %s"
#~ msgstr "无法解析JSON(一种轻量级的数据交换格式)： %s"

#~ msgid "just now"
#~ msgstr "刚刚"

#~ msgid "{seconds} second ago"
#~ msgstr "{秒}秒前（单数）"

#~ msgid "{seconds} seconds ago"
#~ msgstr "{秒}秒前（复数）"

#~ msgid "{minutes} minute ago"
#~ msgstr "{分}分前（单数）"

#~ msgid "{minutes} minutes ago"
#~ msgstr "{分}分前（复数）"

#~ msgid "{hours} hour ago"
#~ msgstr "{小时}小时前（单数）"

#~ msgid "{hours} hours ago"
#~ msgstr "{小时}小时前（复数）"

#~ msgid "yesterday at {time}"
#~ msgstr "在昨天（时间）"

#~ msgid "year"
#~ msgstr "年（单数）"

#~ msgid "years"
#~ msgstr "年（复数）"

#~ msgid "months"
#~ msgstr "月（复数）"

#~ msgid "week"
#~ msgstr "周（单数）"

#~ msgid "weeks"
#~ msgstr "周（复数）"

#~ msgid "days"
#~ msgstr "天（复数）"

#~ msgid "{number} {type} ago"
#~ msgstr "{数字}{类型}在...之前"

#~ msgid "task id"
#~ msgstr "任务编号"

#~ msgid "done at"
#~ msgstr "在...完成"

#~ msgid "traceback"
#~ msgstr "追溯"

#~ msgid "meta"
#~ msgstr "元"

#~ msgid "task state"
#~ msgstr "任务状态（单数）"

#~ msgid "task states"
#~ msgstr "任务状态（复数）"

#~ msgid "group id"
#~ msgstr "组标识"

#~ msgid "saved group result"
#~ msgstr "保存组结果（单数）"

#~ msgid "saved group results"
#~ msgstr "保存组结果（复数）"

#~ msgid "Days"
#~ msgstr "天数"

#~ msgid "Hours"
#~ msgstr "小时数"

#~ msgid "Minutes"
#~ msgstr "分钟"

#~ msgid "Seconds"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "Microseconds"
#~ msgstr "微秒"

#~ msgid "every"
#~ msgstr "每一个"

#~ msgid "period"
#~ msgstr "阶段"

#~ msgid "interval"
#~ msgstr "区间（单数）"

#~ msgid "intervals"
#~ msgstr "区间（复数）"

#~ msgid "every {0.period_singular}"
#~ msgstr "每{0.阶段_单数}"

#~ msgid "every {0.every} {0.period}"
#~ msgstr "每{0.每个}{0.阶段}"

#~ msgid "minute"
#~ msgstr "分钟"

#~ msgid "hour"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "day of week"
#~ msgstr "周中的一天"

#~ msgid "day of month"
#~ msgstr "月中的一天"

#~ msgid "month of year"
#~ msgstr "年中的一个月"

#~ msgid "crontab"
#~ msgstr "定时任务（单数）"

#~ msgid "crontabs"
#~ msgstr "定时任务（复数）"

#~ msgid "Useful description"
#~ msgstr "有用的描述"

#~ msgid "task name"
#~ msgstr "任务名称"

#~ msgid "Use one of interval/crontab"
#~ msgstr "使用其中一个区间/定时任务"

#~ msgid "Arguments"
#~ msgstr "命令行参数"

#~ msgid "JSON encoded positional arguments"
#~ msgstr "JSON（一种轻量级的数据交换格式）编码的位置参数"

#~ msgid "Keyword arguments"
#~ msgstr "关键字参数"

#~ msgid "JSON encoded keyword arguments"
#~ msgstr "JSON（一种轻量级的数据交换格式）编码的关键字参数"

#~ msgid "queue"
#~ msgstr "队列"

#~ msgid "Queue defined in CELERY_QUEUES"
#~ msgstr "定义于异步任务队列中的队列"

#~ msgid "exchange"
#~ msgstr "交换"

#~ msgid "routing key"
#~ msgstr "路选键"

#~ msgid "enabled"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "periodic task"
#~ msgstr "周期性任务（单数）"

#~ msgid "periodic tasks"
#~ msgstr "周期性任务（复数）"

#~ msgid "hostname"
#~ msgstr "主机名"

#~ msgid "last heartbeat"
#~ msgstr "最后的心跳"

#~ msgid "worker"
#~ msgstr "工作者（单数）"

#~ msgid "workers"
#~ msgstr "工作者（复数）"

#~ msgid "event received at"
#~ msgstr "在...接收事件"

#~ msgid "result"
#~ msgstr "结果"

#~ msgid "execution time"
#~ msgstr "执行时间"

#~ msgid "in seconds if task succeeded"
#~ msgstr "如果任务在几秒内成功"

#~ msgid "number of retries"
#~ msgstr "重试次数"

#~ msgid "task"
#~ msgstr "任务（单数）"

#~ msgid "tasks"
#~ msgstr "任务（复数）"

#~ msgid "Rate limit"
#~ msgstr "速率极限"

#~ msgid "The two password fields didn't match."
#~ msgstr "两次输入的密码不一致"

#~ msgid "I have read and agree to the Terms of Service"
#~ msgstr "我已经阅读并同意服务条款"

#~ msgid "You must agree to the terms to register"
#~ msgstr "注册前必须同意此条款"

#~ msgid ""
#~ "This email address is already in use. Please supply a different email "
#~ "address."
#~ msgstr "此邮箱地址已使用。请提供另一个邮箱地址。"

#~ msgid ""
#~ "Registration using free email addresses is prohibited. Please supply a "
#~ "different email address."
#~ msgstr "禁止使用免费注册的邮箱地址注册。请提供另一个邮箱地址。"

#~ msgid "user"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "registration profile"
#~ msgstr "登记资料（单数）"

#~ msgid "registration profiles"
#~ msgstr "登记资料（复数）"

#~ msgid "System notifications"
#~ msgstr "系统通告"

#~ msgid "Friend request"
#~ msgstr "朋友要求"

#~ msgid "Notification in your communities"
#~ msgstr "社区通告"

#~ msgid "Cost of project"
#~ msgstr "项目花费"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "Target audience"
#~ msgstr "目标观众"

#~ msgid "Innovation project"
#~ msgstr "创新项目"

#~ msgid "Your organization"
#~ msgstr "你的组织"

#~ msgid "Worrk period"
#~ msgstr "工作时间"

#~ msgid "Languages skills"
#~ msgstr "语言技能"

#~ msgid "Date of publication"
#~ msgstr "发布日期"

#~ msgid "Select Department to select vacancy..."
#~ msgstr "选择部门空位"

#~ msgid "Name of vacancy"
#~ msgstr "空位"
